{"data":[{"type":"city","total_domains":1,"name":"Tannhelsetjenestens Kompetansesenter For Midt Norge Iks","branch":"","slug":"tannhelsetjenestens-kompetansesenter-for-midt-norge-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Iris Salten Iks","branch":"","slug":"iris-salten-iks","https":{"enforces":2,"eligible":2,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Bragernes Sokn","branch":"","slug":"bragernes-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":28,"name":"Nord-Tr\u00f8ndelag Fylkeskommune","branch":"","slug":"nord-trondelag-fylkeskommune","https":{"enforces":0,"eligible":24,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Grong Kommune","branch":"","slug":"grong-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Selbu Kommune","branch":"","slug":"selbu-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Ringerike Kommune","branch":"","slug":"ringerike-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":8,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Krager\u00f8 Sokn","branch":"","slug":"kragero-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Nordkapp Kommune","branch":"","slug":"nordkapp-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"T\u00f8nsberg Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"tonsberg-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Trom\u00f8y Sokn","branch":"","slug":"tromoy-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Sarpsborg Kommune","branch":"","slug":"sarpsborg-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Hornindal Kommune","branch":"","slug":"hornindal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":21,"name":"Vestv\u00e5g\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"vestvagoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":15,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gruben Sokn","branch":"","slug":"gruben-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Sol\u00f8r Renovasjon Iks","branch":"","slug":"solor-renovasjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"H\u00e6gebostad og \u00c5seral Renovasjonsselskap-H\u00e5r Iks","branch":"","slug":"haegebostad-og-aseral-renovasjonsselskap-har-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Time Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"time-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"\u00d8stenstad Sokn","branch":"","slug":"ostenstad-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Sk\u00e5nland Kommune","branch":"","slug":"skanland-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gudbrandsdal Krisesenter Interkommunalt Selskap","branch":"","slug":"gudbrandsdal-krisesenter-interkommunalt-selskap","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00d8ygarden Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"oygarden-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"Nes Kommune","branch":"","slug":"nes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":10,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Rauma Kommune","branch":"","slug":"rauma-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Songdalen Kommune","branch":"","slug":"songdalen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"Birkenes Kommune","branch":"","slug":"birkenes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Aukra Kommune","branch":"","slug":"aukra-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Samnanger Kommune","branch":"","slug":"samnanger-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Romerike Avfallsforedling Iks","branch":"","slug":"romerike-avfallsforedling-iks","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Klepp Kommune","branch":"","slug":"klepp-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":15,"name":"Sveio Kommune","branch":"","slug":"sveio-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":2,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kvam Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"kvam-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Domkirken Sokn","branch":"","slug":"domkirken-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Osen Kommune","branch":"","slug":"osen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Ullensaker Kommune","branch":"","slug":"ullensaker-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Tolga Kommune","branch":"","slug":"tolga-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"\u00d8vre Romerike Utvikling \u00d8ru","branch":"","slug":"ovre-romerike-utvikling-oru","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Veg\u00e5rshei Kommune","branch":"","slug":"vegarshei-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Stange Kommune","branch":"","slug":"stange-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Sm\u00f8la Kommune","branch":"","slug":"smola-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Romsdal Interkommunale Utvalg Mot Akutt Forurensning (Riua)","branch":"","slug":"romsdal-interkommunale-utvalg-mot-akutt-forurensning-riua","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Vanylven Kommune","branch":"","slug":"vanylven-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"\u00c5lesundregionen Interkommunale Milj\u00f8selskap Iks","branch":"","slug":"alesundregionen-interkommunale-miljoselskap-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Loppa Kommune","branch":"","slug":"loppa-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Nanset Sokn","branch":"","slug":"nanset-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gausel Sokn","branch":"","slug":"gausel-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Digitale Gardermoen Iks","branch":"","slug":"digitale-gardermoen-iks","https":{"enforces":1,"eligible":7,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Arna Sokn","branch":"","slug":"arna-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Meland Sokn","branch":"","slug":"meland-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vestfold Kommunerevisjon","branch":"","slug":"vestfold-kommunerevisjon","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Tysv\u00e6r Kommune","branch":"","slug":"tysvaer-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":42,"name":"Regionr\u00e5det For Hallingdal","branch":"","slug":"regionradet-for-hallingdal","https":{"enforces":0,"eligible":40,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Holla og Helgen Sokn","branch":"","slug":"holla-og-helgen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Smaalenene Bedriftshelsetjeneste","branch":"","slug":"smaalenene-bedriftshelsetjeneste","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"By\u00e5sen Sokn","branch":"","slug":"byasen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Rogaland Brann og Redning Iks","branch":"","slug":"rogaland-brann-og-redning-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vestfold Interkommunale Kontrollutvalgssekretariat - Viks","branch":"","slug":"vestfold-interkommunale-kontrollutvalgssekretariat-viks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Barbu Sokn","branch":"","slug":"barbu-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Engerdal Kommune","branch":"","slug":"engerdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gims\u00f8y og Nenset Sokn","branch":"","slug":"gimsoy-og-nenset-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Agder og Telemark Kontrollutvalgssekretariat Iks","branch":"","slug":"agder-og-telemark-kontrollutvalgssekretariat-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Sunndal Kommune","branch":"","slug":"sunndal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":27,"name":"Skien Kommune","branch":"","slug":"skien-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":24,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Interkommunalt Arkiv I Vest-Agder Iks","branch":"","slug":"interkommunalt-arkiv-i-vest-agder-iks","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"S\u00f8r-Aurdal Kommune","branch":"","slug":"sor-aurdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Klepp Sokn","branch":"","slug":"klepp-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Tr\u00f8gstad Kommune","branch":"","slug":"trogstad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Etnedal Kommune","branch":"","slug":"etnedal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":25,"name":"Kvam Kommune","branch":"","slug":"kvam-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":23,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Hjartdal Kommune","branch":"","slug":"hjartdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Trondheim Kommune Oppvekst og Utdanning","branch":"","slug":"trondheim-kommune-oppvekst-og-utdanning","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Oslo Kommune Bydel 1 Gamle Oslo","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-1-gamle-oslo","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Stordal Kommune","branch":"","slug":"stordal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Tysnes Kommune","branch":"","slug":"tysnes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"\u00d8rland Kommune","branch":"","slug":"orland-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":23,"name":"Steinkjer Kommune","branch":"","slug":"steinkjer-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":19,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"\u00d8rsta Kommune","branch":"","slug":"orsta-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":15,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vestv\u00e5g\u00f8y Eiendomsdrift Kf","branch":"","slug":"vestvagoy-eiendomsdrift-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Sandnes Kunst- og Kulturhus Kf","branch":"","slug":"sandnes-kunst-og-kulturhus-kf","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00d8vre Romerike Avfallsselskap (\u00d8ras) Iks","branch":"","slug":"ovre-romerike-avfallsselskap-oras-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Hemne Kommune","branch":"","slug":"hemne-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Irs Milj\u00f8 Iks","branch":"","slug":"irs-miljo-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Interkommunal Arkivordning \u00d8st Iks","branch":"","slug":"interkommunal-arkivordning-ost-iks","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Oppsal Sokn","branch":"","slug":"oppsal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Farsund Kommune","branch":"","slug":"farsund-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Fjaler Kommune","branch":"","slug":"fjaler-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Gulset Sokn","branch":"","slug":"gulset-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Eidfjord Kommune","branch":"","slug":"eidfjord-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":22,"name":"Frogn Kommune","branch":"","slug":"frogn-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":18,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Tune Sokn","branch":"","slug":"tune-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kolbotn Sokn","branch":"","slug":"kolbotn-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Haslum Sokn","branch":"","slug":"haslum-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kopervik Sokn","branch":"","slug":"kopervik-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Pedagogisk-Psykologisk Tjeneste og Oppf\u00f8lgingstjenesten I Nedre Hallingdal Iks","branch":"","slug":"pedagogisk-psykologisk-tjeneste-og-oppfolgingstjenesten-i-nedre-hallingdal-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":18,"name":"Haugesund Kommune","branch":"","slug":"haugesund-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":16,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"R\u00e5de Kommune","branch":"","slug":"rade-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Vaksdal Kommune","branch":"","slug":"vaksdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Stiftinga Hardanger og Voss Museum","branch":"","slug":"stiftinga-hardanger-og-voss-museum","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Solund Kommune","branch":"","slug":"solund-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Trefoldighet Sokn","branch":"","slug":"trefoldighet-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Tjeldsund Kommune","branch":"","slug":"tjeldsund-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Lillehammer Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"lillehammer-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kl\u00e6bu Sokn","branch":"","slug":"klaebu-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kulturfabrikken Sortland Kf","branch":"","slug":"kulturfabrikken-sortland-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Stor-Elvdal Kommune","branch":"","slug":"stor-elvdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kampen Sokn","branch":"","slug":"kampen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Sirdal Kommune","branch":"","slug":"sirdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Ljan Sokn","branch":"","slug":"ljan-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"S\u00f8r-Helgeland Regionr\u00e5d","branch":"","slug":"sor-helgeland-regionrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Gratangen Kommune","branch":"","slug":"gratangen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":16,"name":"B\u00f8mlo Kommune","branch":"","slug":"bomlo-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":13,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Tynset Kommune","branch":"","slug":"tynset-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Vennesla Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"vennesla-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Envina Iks","branch":"","slug":"envina-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Flakstad Kommune","branch":"","slug":"flakstad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Lierne Kommune","branch":"","slug":"lierne-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"H\u00e5logaland Ressursselskap Iks","branch":"","slug":"halogaland-ressursselskap-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Ingebrigt Davik - Huset Kf","branch":"","slug":"ingebrigt-davik-huset-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":29,"name":"Os Kommune","branch":"","slug":"os-kommune","https":{"enforces":2,"eligible":23,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"As Regionteatret I M\u00f8re og Romsdal","branch":"","slug":"as-regionteatret-i-more-og-romsdal","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"M\u00e5s\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"masoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kommunerevisjon Iks","branch":"","slug":"kommunerevisjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Madlamark Sokn","branch":"","slug":"madlamark-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kv\u00e6nangen Sokn","branch":"","slug":"kvaenangen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Oslo Kommune Bydel 11 Stovner","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-11-stovner","https":{"enforces":1,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gl\u00e5mdal Interkommunale Voksenoppl\u00e6ringssenter Iks","branch":"","slug":"glamdal-interkommunale-voksenopplaeringssenter-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Driftsassistansen I \u00d8stfold Iks","branch":"","slug":"driftsassistansen-i-ostfold-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Oslo Kommune Bydel 6 Ullern","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-6-ullern","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Greipstad Sokn","branch":"","slug":"greipstad-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"S\u00f8ndre Land Kommune","branch":"","slug":"sondre-land-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Kr\u00e5ker\u00f8y Sokn","branch":"","slug":"krakeroy-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Indre Hordaland Milj\u00f8verk Iks","branch":"","slug":"indre-hordaland-miljoverk-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Fitjar Kommune","branch":"","slug":"fitjar-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"S\u00f8r-Fron Kommune","branch":"","slug":"sor-fron-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":20,"name":"Lillehammer Kommune","branch":"","slug":"lillehammer-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":15,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Hurum Kommune","branch":"","slug":"hurum-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"B\u00e5tsfjord Kommune","branch":"","slug":"batsfjord-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Tydal Sokn","branch":"","slug":"tydal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"D\u00f8nna Kommune","branch":"","slug":"donna-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Majorstuen Sokn","branch":"","slug":"majorstuen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Tanum Sokn","branch":"","slug":"tanum-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Levanger Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"levanger-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Sauherad Kommune","branch":"","slug":"sauherad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Oslo Kommune Eiendoms- og Byfornyelsesetaten","branch":"","slug":"oslo-kommune-eiendoms-og-byfornyelsesetaten","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Volsdalen Sokn","branch":"","slug":"volsdalen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Vads\u00f8 Kommune","branch":"","slug":"vadso-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"Fr\u00f8ya Kommune","branch":"","slug":"froya-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":14,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Stiftelsen Nordm\u00f8re Museum","branch":"","slug":"stiftelsen-nordmore-museum","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Hol Kommune","branch":"","slug":"hol-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Spydeberg Felles Menighetsr\u00e5d","branch":"","slug":"spydeberg-felles-menighetsrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"\u00c5lesund Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"alesund-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Oslo Kommune Byantikvaren","branch":"","slug":"oslo-kommune-byantikvaren","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Molde Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"molde-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":13,"name":"Kvinnherad Kommune","branch":"","slug":"kvinnherad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":12,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Bergen Vitensenter AS","branch":"","slug":"bergen-vitensenter-as","https":{"enforces":1,"eligible":9,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":13,"name":"Nord-Aurdal Kommune","branch":"","slug":"nord-aurdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":12,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Eidsvoll Kommune","branch":"","slug":"eidsvoll-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Solum Sokn","branch":"","slug":"solum-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Larvik Sokn","branch":"","slug":"larvik-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"H\u00e5nes Sokn","branch":"","slug":"hanes-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Halden Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"halden-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Oslo Kommune N\u00e6ringsetaten","branch":"","slug":"oslo-kommune-naeringsetaten","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":38,"name":"Sogn og Fjordane Fylkeskommune","branch":"","slug":"sogn-og-fjordane-fylkeskommune","https":{"enforces":1,"eligible":29,"grade":0,"uses":4,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00d8stre Aker og Haugerud Sokn","branch":"","slug":"ostre-aker-og-haugerud-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Tokke Kommune","branch":"","slug":"tokke-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":18,"name":"Sogndal Kommune","branch":"","slug":"sogndal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":12,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"R\u00f8ldal Sokn","branch":"","slug":"roldal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Knutepunkt S\u00f8rlandet","branch":"","slug":"knutepunkt-sorlandet","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Longyearbyen Lokalstyre","branch":"","slug":"longyearbyen-lokalstyre","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Naustdal Kommune","branch":"","slug":"naustdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Ryfylke Iks","branch":"","slug":"ryfylke-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Lur\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"luroy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Indre \u00d8stfold Krisesenter Iks","branch":"","slug":"indre-ostfold-krisesenter-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":25,"name":"Fredrikstad Kommune","branch":"","slug":"fredrikstad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":15,"grade":0,"uses":9,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Balestrand Kommune","branch":"","slug":"balestrand-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Eidskog Kommune","branch":"","slug":"eidskog-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":10,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gj\u00f8vik, Land og Toten Interkommunale Avfallsselskap Iks","branch":"","slug":"gjovik-land-og-toten-interkommunale-avfallsselskap-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Midtre Romerike Avl\u00f8psselskap - Mira Iks","branch":"","slug":"midtre-romerike-avlopsselskap-mira-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":36,"name":"Troms\u00f8 Kommune","branch":"","slug":"tromso-kommune","https":{"enforces":3,"eligible":25,"grade":0,"uses":5,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":16,"name":"Stiklestad Nasjonale Kultursenter AS","branch":"","slug":"stiklestad-nasjonale-kultursenter-as","https":{"enforces":0,"eligible":16,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"Holmestrand Kommune","branch":"","slug":"holmestrand-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":15,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Ski Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"ski-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"L\u00f8renskog Kommune","branch":"","slug":"lorenskog-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"S\u00f8re Sunnm\u00f8re Reinhaldsverk Iks","branch":"","slug":"sore-sunnmore-reinhaldsverk-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Bykle Kommune","branch":"","slug":"bykle-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Sande Kommune","branch":"","slug":"sande-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Fredrikstad Museum","branch":"","slug":"fredrikstad-museum","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Hemnes Kommune","branch":"","slug":"hemnes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Iveland Kommune","branch":"","slug":"iveland-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":18,"name":"Sandefjord Kommune","branch":"","slug":"sandefjord-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":14,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hamar Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"hamar-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Lambertseter Sokn","branch":"","slug":"lambertseter-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vestfold Festspillene AS","branch":"","slug":"vestfold-festspillene-as","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":22,"name":"M\u00f8re og Romsdal Fylkeskommune","branch":"","slug":"more-og-romsdal-fylkeskommune","https":{"enforces":0,"eligible":17,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Revisjon Midt-Norge Iks","branch":"","slug":"revisjon-midt-norge-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Elverh\u00f8y Sokn","branch":"","slug":"elverhoy-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":13,"name":"Horten Kommune","branch":"","slug":"horten-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gudbrandsdalsmusea AS","branch":"","slug":"gudbrandsdalsmusea-as","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Tangen Sokn","branch":"","slug":"tangen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Selje Kommune","branch":"","slug":"selje-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"L\u00f8renskog Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"lorenskog-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Rendalen Kommune","branch":"","slug":"rendalen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Ullern Sokn","branch":"","slug":"ullern-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Indre Helgeland Regionr\u00e5d","branch":"","slug":"indre-helgeland-regionrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Oslo Kommune Bydel 5 Frogner","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-5-frogner","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Skiptvet Kommune","branch":"","slug":"skiptvet-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"L\u00f8ten Kommune","branch":"","slug":"loten-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"Halden Kommune","branch":"","slug":"halden-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Lunner Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"lunner-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Marker Kommune","branch":"","slug":"marker-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":21,"name":"Asker Kommune","branch":"","slug":"asker-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":18,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vestfjorden Avl\u00f8psselskap (Veas)","branch":"","slug":"vestfjorden-avlopsselskap-veas","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Hob\u00f8l Kommune","branch":"","slug":"hobol-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Klepp Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"klepp-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vest-Telemark Pedagogisk Psykologisk Teneste Ppt Iks","branch":"","slug":"vest-telemark-pedagogisk-psykologisk-teneste-ppt-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Frogn Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"frogn-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Buskerud Fylkeskommune Eiendom Fkf","branch":"","slug":"buskerud-fylkeskommune-eiendom-fkf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Oppeg\u00e5rd Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"oppegard-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":24,"name":"Stj\u00f8rdal Kommune","branch":"","slug":"stjordal-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":20,"grade":0,"uses":3,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Finnmark Fylkeskommune Kultur- og Idrettsavdelinga","branch":"","slug":"finnmark-fylkeskommune-kultur-og-idrettsavdelinga","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":5,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Stiftelsen Fetsund Lenser Fl\u00f8tnings Museum og Naturinformasjonssenter","branch":"","slug":"stiftelsen-fetsund-lenser-flotnings-museum-og-naturinformasjonssenter","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Lillehammer Kunstmuseum","branch":"","slug":"lillehammer-kunstmuseum","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Oslo Kommune Bydel 8 Nordre Aker","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-8-nordre-aker","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Setesdal Milj\u00f8 & Gjenvinning Iks","branch":"","slug":"setesdal-miljo-gjenvinning-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":26,"name":"\u00c5lesund Kommune","branch":"","slug":"alesund-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":23,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"S\u00f8lvberget Kf","branch":"","slug":"solvberget-kf","https":{"enforces":0,"eligible":17,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Dalane Milj\u00f8verk Iks","branch":"","slug":"dalane-miljoverk-iks","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":22,"name":"Buskerud Fylkeskommune","branch":"","slug":"buskerud-fylkeskommune","https":{"enforces":0,"eligible":21,"grade":0,"uses":4,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Kommunerevisjonsdistrikt Nr 3 I M\u00f8re og Romsdal Iks","branch":"","slug":"kommunerevisjonsdistrikt-nr-3-i-more-og-romsdal-iks","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Flesberg Kommune","branch":"","slug":"flesberg-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"R\u00f8st Kommune","branch":"","slug":"rost-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Sauda Kommune","branch":"","slug":"sauda-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Stiftelsen Falstadsenteret","branch":"","slug":"stiftelsen-falstadsenteret","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Moss Kommune","branch":"","slug":"moss-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Etne Kommune","branch":"","slug":"etne-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sveio Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"sveio-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Sandnes Tomteselskap Kf","branch":"","slug":"sandnes-tomteselskap-kf","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hellemyr Sokn","branch":"","slug":"hellemyr-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Hedmark Fylkeskommune Videreg\u00e5ende Oppl\u00e6ring","branch":"","slug":"hedmark-fylkeskommune-videregaende-opplaering","https":{"enforces":1,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Aurskog-H\u00f8land Kommune","branch":"","slug":"aurskog-holand-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Vega Kommune","branch":"","slug":"vega-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Gamlebyen og Gr\u00f8nland Sokn","branch":"","slug":"gamlebyen-og-gronland-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Gausdal Kommune","branch":"","slug":"gausdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Fl\u00e5 og Nes Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"fla-og-nes-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"S\u00f8rum Kommunalteknikk Kf","branch":"","slug":"sorum-kommunalteknikk-kf","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Asker Sokn","branch":"","slug":"asker-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Moss Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"moss-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Hamar Kommune","branch":"","slug":"hamar-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00c5rstad Sokn","branch":"","slug":"arstad-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Reno-Vest Iks","branch":"","slug":"reno-vest-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Midt-Troms Regionr\u00e5d","branch":"","slug":"midt-troms-regionrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Nannestad Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"nannestad-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":29,"name":"S\u00f8r-Varanger Kommune","branch":"","slug":"sor-varanger-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":19,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Eidskog N\u00e6ringsservice Kf","branch":"","slug":"eidskog-naeringsservice-kf","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":39,"name":"Oslo Kommune Utdanningsetaten","branch":"","slug":"oslo-kommune-utdanningsetaten","https":{"enforces":4,"eligible":22,"grade":0,"uses":4,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Aust-Agder Fylkeskommune","branch":"","slug":"aust-agder-fylkeskommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Nordm\u00f8re Interkommunale Renovasjonsselskap","branch":"","slug":"nordmore-interkommunale-renovasjonsselskap","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"L\u00f8renskog Kommune Kultursektoren","branch":"","slug":"lorenskog-kommune-kultursektoren","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Strindheim Sokn","branch":"","slug":"strindheim-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Asker og B\u00e6rum Brannvesen Iks","branch":"","slug":"asker-og-baerum-brannvesen-iks","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Drammen Kj\u00f8kken Kf","branch":"","slug":"drammen-kjokken-kf","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Voksen Sokn","branch":"","slug":"voksen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sunnhordland Museum","branch":"","slug":"sunnhordland-museum","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Skjerv\u00f8y Kommune Kultur- og Undervisningsetat","branch":"","slug":"skjervoy-kommune-kultur-og-undervisningsetat","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Norsk Skogmuseum","branch":"","slug":"norsk-skogmuseum","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Boligbygg Oslo Kf","branch":"","slug":"boligbygg-oslo-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00c5mot Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"amot-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":25,"name":"Trondheim Kommune","branch":"","slug":"trondheim-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":16,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Vestregionens Styringsgruppe","branch":"","slug":"vestregionens-styringsgruppe","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kr\u00f8dsherad Sokn","branch":"","slug":"krodsherad-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Tysfjord Kommune","branch":"","slug":"tysfjord-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00d8stfold Kommunerevisjon Iks","branch":"","slug":"ostfold-kommunerevisjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":15,"name":"\u00c5s Kommune","branch":"","slug":"as-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":15,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Larvik Arena Iks","branch":"","slug":"larvik-arena-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Etne Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"etne-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Sunnhordland Interkommunale Milj\u00f8verk Iks","branch":"","slug":"sunnhordland-interkommunale-miljoverk-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kvinnherad Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"kvinnherad-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Ofoten Regionr\u00e5d","branch":"","slug":"ofoten-regionrad","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Hyllestad Kommune","branch":"","slug":"hyllestad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Renovest Iks","branch":"","slug":"renovest-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Namdal Rehabilitering Iks","branch":"","slug":"namdal-rehabilitering-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Heddal Sokn","branch":"","slug":"heddal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Ryfylkemuseet","branch":"","slug":"ryfylkemuseet","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Fauna Kf (N\u00e6ring- og Stedsutvikling I Fauske)","branch":"","slug":"fauna-kf-naering-og-stedsutvikling-i-fauske","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Suldal Kommune","branch":"","slug":"suldal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vennesla Sokn","branch":"","slug":"vennesla-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Uller\u00e5l Sokn","branch":"","slug":"ulleral-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Tynset Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"tynset-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hinna Sokn","branch":"","slug":"hinna-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Furuset Sokn","branch":"","slug":"furuset-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Arendal Revisjonsdistrikt Iks","branch":"","slug":"arendal-revisjonsdistrikt-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Follo Ren Iks","branch":"","slug":"follo-ren-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Nordenfjeldske Kunstindustri Museum","branch":"","slug":"nordenfjeldske-kunstindustri-museum","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Finnmark Kommunerevisjon Iks","branch":"","slug":"finnmark-kommunerevisjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Siljan Kommune","branch":"","slug":"siljan-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sm\u00f8la Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"smola-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Lesja Kommune","branch":"","slug":"lesja-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Brageteatret - Regionteater For Buskerud AS","branch":"","slug":"brageteatret-regionteater-for-buskerud-as","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Krager\u00f8 Fjordb\u00e5tselskap Iks","branch":"","slug":"kragero-fjordbatselskap-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Ungdommens Kulturm\u00f8nstring Norge S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag Fkf","branch":"","slug":"ungdommens-kulturmonstring-norge-sor-trondelag-fkf","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Kristiansand Revisjonsdistrikt Iks","branch":"","slug":"kristiansand-revisjonsdistrikt-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Innherred Renovasjon Iks","branch":"","slug":"innherred-renovasjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Legevakta I Drammensregionen Iks","branch":"","slug":"legevakta-i-drammensregionen-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Klemetsrud Sokn","branch":"","slug":"klemetsrud-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":56,"name":"Telemark Fylkeskommune","branch":"","slug":"telemark-fylkeskommune","https":{"enforces":2,"eligible":46,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Samarbeidsr\u00e5det For Nedre Romerike","branch":"","slug":"samarbeidsradet-for-nedre-romerike","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Tysv\u00e6r Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"tysvaer-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Skodje Sokn","branch":"","slug":"skodje-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Brumunddal\/Veldre Sokn","branch":"","slug":"brumunddal-veldre-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"S\u00f8rfold Kommune","branch":"","slug":"sorfold-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Krisesenteret I Moss Iks","branch":"","slug":"krisesenteret-i-moss-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"\u00c5mli Kommune","branch":"","slug":"amli-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Olsvik Sokn","branch":"","slug":"olsvik-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Stiftinga Museumssenteret I Hordaland","branch":"","slug":"stiftinga-museumssenteret-i-hordaland","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Interkommunalt Arkiv I Rogaland Iks","branch":"","slug":"interkommunalt-arkiv-i-rogaland-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Tonsen Sokn","branch":"","slug":"tonsen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Glemmen Sokn","branch":"","slug":"glemmen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Tinn Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"tinn-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Drammensregionens Brannvesen Iks","branch":"","slug":"drammensregionens-brannvesen-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Ringsaker Kommune","branch":"","slug":"ringsaker-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Loppa Sokn","branch":"","slug":"loppa-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":13,"name":"Vest-Agder Fylkeskommune Sentraladministrasjon","branch":"","slug":"vest-agder-fylkeskommune-sentraladministrasjon","https":{"enforces":0,"eligible":13,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Levanger Sokn","branch":"","slug":"levanger-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Flekkefjord Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"flekkefjord-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Distriktsrevisjon Nordm\u00f8re Iks","branch":"","slug":"distriktsrevisjon-nordmore-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Svelvik Kommune","branch":"","slug":"svelvik-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":42,"name":"Vest-Agder Fylkeskommune","branch":"","slug":"vest-agder-fylkeskommune","https":{"enforces":0,"eligible":41,"grade":0,"uses":11,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Oslo Kommune Bydel 2 Grunerl\u00f8kka","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-2-grunerlokka","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sunnfjord Milj\u00f8verk Iks","branch":"","slug":"sunnfjord-miljoverk-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":27,"name":"Time Kommune","branch":"","slug":"time-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":22,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Oster\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"osteroy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Rogaland Fylkeskommune Oppl\u00e6ringsavdelingen","branch":"","slug":"rogaland-fylkeskommune-opplaeringsavdelingen","https":{"enforces":0,"eligible":12,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Hadsel Kommune","branch":"","slug":"hadsel-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Voss Kommune","branch":"","slug":"voss-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":10,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":16,"name":"Oslo Kommune Velferdsetaten","branch":"","slug":"oslo-kommune-velferdsetaten","https":{"enforces":0,"eligible":14,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hillev\u00e5g Sokn","branch":"","slug":"hillevag-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"V\u00e6r\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"vaeroy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Nyg\u00e5rd Sokn","branch":"","slug":"nygard-sokn","https":{"enforces":1,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Vestfold Interkommunale Brannvesen Iks","branch":"","slug":"vestfold-interkommunale-brannvesen-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Lind\u00e5s Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"lindas-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Folldal Kommune","branch":"","slug":"folldal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Grue Kommune","branch":"","slug":"grue-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"V\u00e5g\u00e5 Kommune","branch":"","slug":"vaga-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Ullensaker Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"ullensaker-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":32,"name":"Kristiansand Kommune","branch":"","slug":"kristiansand-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":30,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Grimstad Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"grimstad-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Nordkapp Sokn","branch":"","slug":"nordkapp-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Sykkylven Kommune","branch":"","slug":"sykkylven-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Oslo Nye Teater AS","branch":"","slug":"oslo-nye-teater-as","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Buskerud Kommunerevisjon Iks","branch":"","slug":"buskerud-kommunerevisjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Lofotakvariet A\/S","branch":"","slug":"lofotakvariet-a-s","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Lyngdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"lyngdal-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Renovasjon I Grenland Iks","branch":"","slug":"renovasjon-i-grenland-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Namdalseid Kommune","branch":"","slug":"namdalseid-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":28,"name":"Flekkefjord Kommune","branch":"","slug":"flekkefjord-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":16,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Skj\u00e5k Kommune","branch":"","slug":"skjak-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Movar Iks","branch":"","slug":"movar-iks","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":16,"name":"Notodden Kommune","branch":"","slug":"notodden-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":13,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":19,"name":"Tj\u00f8me Kommune","branch":"","slug":"tjome-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":16,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"S\u00f8mna Kommune","branch":"","slug":"somna-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"L\u00f8dingen Kommune","branch":"","slug":"lodingen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Voss Idrettshall Kf","branch":"","slug":"voss-idrettshall-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Bergen Internasjonale Filmfestival AS","branch":"","slug":"bergen-internasjonale-filmfestival-as","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Dolstad Sokn","branch":"","slug":"dolstad-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Hjelmeland Kommune","branch":"","slug":"hjelmeland-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"J\u00f8lster Kommune","branch":"","slug":"jolster-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Harstad Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"harstad-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Kv\u00e6fjord Kommune","branch":"","slug":"kvaefjord-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"\u00c5snes Kommune","branch":"","slug":"asnes-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Stiftelsen Grimstad Bys Museer","branch":"","slug":"stiftelsen-grimstad-bys-museer","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Austrheim Sokn","branch":"","slug":"austrheim-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Strand Kommune","branch":"","slug":"strand-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Rakkestad Kommune","branch":"","slug":"rakkestad-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":7,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Her\u00f8y Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"heroy-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Sogn og Fjordane Revisjon Iks","branch":"","slug":"sogn-og-fjordane-revisjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":36,"name":"\u00d8stfold Fylkeskommune","branch":"","slug":"ostfold-fylkeskommune","https":{"enforces":1,"eligible":28,"grade":0,"uses":2,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":16,"name":"Vest-Agder Fylkeskommune Utdanningsavdelingen","branch":"","slug":"vest-agder-fylkeskommune-utdanningsavdelingen","https":{"enforces":0,"eligible":14,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":21,"name":"Gran Kommune","branch":"","slug":"gran-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":16,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Mj\u00f8slab Iks","branch":"","slug":"mjoslab-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Randesund Sokn","branch":"","slug":"randesund-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Oslo Kommune Brann- og Redningsetaten","branch":"","slug":"oslo-kommune-brann-og-redningsetaten","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":1,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vikna Sokn","branch":"","slug":"vikna-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"S\u00f8gne Kommune","branch":"","slug":"sogne-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"R\u00e5de Sokn","branch":"","slug":"rade-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Larvik Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"larvik-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kanebogen Sokn","branch":"","slug":"kanebogen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Grinilund Sokn","branch":"","slug":"grinilund-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Bergen og Omland Havnevesen","branch":"","slug":"bergen-og-omland-havnevesen","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gl\u00e5mdal Interkommunale Renovasjonsselskap Iks","branch":"","slug":"glamdal-interkommunale-renovasjonsselskap-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Krisesenteret I Telemark","branch":"","slug":"krisesenteret-i-telemark","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Labpartner Iks","branch":"","slug":"labpartner-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Stavanger Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"stavanger-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Kristiansund Kommunale Sundb\u00e5tvesen Kf","branch":"","slug":"kristiansund-kommunale-sundbatvesen-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Steinkjer Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"steinkjer-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Oslo Kommune Helseetaten","branch":"","slug":"oslo-kommune-helseetaten","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Aurora Kino Iks","branch":"","slug":"aurora-kino-iks","https":{"enforces":2,"eligible":4,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"S\u00f8ndre Land Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"sondre-land-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Selbu Sokn","branch":"","slug":"selbu-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Omsorgsbygg Oslo Kf","branch":"","slug":"omsorgsbygg-oslo-kf","https":{"enforces":1,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Bod\u00f8 Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"bodo-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Berlev\u00e5g Kommune","branch":"","slug":"berlevag-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"S\u00f8rlandets Kunstmuseum","branch":"","slug":"sorlandets-kunstmuseum","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":18,"name":"Sandnes Kommune","branch":"","slug":"sandnes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":15,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":19,"name":"Luster Kommune","branch":"","slug":"luster-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":16,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Skjerv\u00f8y Kommune Helse- og Omsorgsetat","branch":"","slug":"skjervoy-kommune-helse-og-omsorgsetat","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Oslo Kommune Gravferdsetaten","branch":"","slug":"oslo-kommune-gravferdsetaten","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":18,"name":"Haugaland Vekst Iks","branch":"","slug":"haugaland-vekst-iks","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Domkirken Musikk As Stavanger","branch":"","slug":"domkirken-musikk-as-stavanger","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Oppdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"oppdal-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Norasenteret Senter Mot Vold og Seksuelle Overgrep I \u00d8st-Finnmark Iks","branch":"","slug":"norasenteret-senter-mot-vold-og-seksuelle-overgrep-i-ost-finnmark-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":27,"name":"Finnmark Fylkeskommune","branch":"","slug":"finnmark-fylkeskommune","https":{"enforces":0,"eligible":19,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"\u00c5knes\/Tafjord Beredskap Iks","branch":"","slug":"aknes-tafjord-beredskap-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sinsen Sokn","branch":"","slug":"sinsen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Stiftelsen Nordnorsk Vitensenter","branch":"","slug":"stiftelsen-nordnorsk-vitensenter","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Senja Avfall Iks","branch":"","slug":"senja-avfall-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Haugaland Kontrollutvalgssekretariat Iks","branch":"","slug":"haugaland-kontrollutvalgssekretariat-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hurtigrutens Hus Hadsel Kf","branch":"","slug":"hurtigrutens-hus-hadsel-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gildesk\u00e5l Sokn","branch":"","slug":"gildeskal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Ibestad Kommune","branch":"","slug":"ibestad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Frosta Kommune","branch":"","slug":"frosta-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kommunenes Oppl\u00e6ringskontor I Buskerud Iks","branch":"","slug":"kommunenes-opplaeringskontor-i-buskerud-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Gjerstad Kommune","branch":"","slug":"gjerstad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":25,"name":"Larvik Kommune","branch":"","slug":"larvik-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":23,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Aver\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"averoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Nordreisa Sokn","branch":"","slug":"nordreisa-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Hias Iks","branch":"","slug":"hias-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":25,"name":"Lier Kommune","branch":"","slug":"lier-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":23,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Vest-Finnmark Kommunerevisjon Iks Oarje-Finnmarkku Suohkanrevisuvdna Sgo","branch":"","slug":"vest-finnmark-kommunerevisjon-iks-oarje-finnmarkku-suohkanrevisuvdna-sgo","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Sunnfjord og Ytre Sogn Interkommunale Legevaktsamarbeid Iks","branch":"","slug":"sunnfjord-og-ytre-sogn-interkommunale-legevaktsamarbeid-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Lind\u00e5s Kommune","branch":"","slug":"lindas-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":36,"name":"T\u00f8nsberg Kommune","branch":"","slug":"tonsberg-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":28,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":27,"name":"Gj\u00f8vik Kommune","branch":"","slug":"gjovik-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":23,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":24,"name":"Rogaland Fylkeskommune","branch":"","slug":"rogaland-fylkeskommune","https":{"enforces":1,"eligible":16,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Vest Kontroll","branch":"","slug":"vest-kontroll","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Renovasjonsselskapet Gl\u00f8r Iks","branch":"","slug":"renovasjonsselskapet-glor-iks","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Norsk Vasskraft- og Industristadmuseum","branch":"","slug":"norsk-vasskraft-og-industristadmuseum","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Hedmark Revisjon Iks","branch":"","slug":"hedmark-revisjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Sotra Brannvern Iks","branch":"","slug":"sotra-brannvern-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Halsa Kommune","branch":"","slug":"halsa-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Tvedestrand Kommune","branch":"","slug":"tvedestrand-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Oslo Kommune Bydel 12 Alna","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-12-alna","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Kultur I V\u00e5gan Kf","branch":"","slug":"kultur-i-vagan-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Ika Finnmark Iks","branch":"","slug":"ika-finnmark-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"\u00c5fjord Kommune","branch":"","slug":"afjord-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":15,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Fosen Brann og Redningstjeneste Iks","branch":"","slug":"fosen-brann-og-redningstjeneste-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sunde Sokn","branch":"","slug":"sunde-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"H\u00f8yanger Kommune","branch":"","slug":"hoyanger-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Oslo Kommune Bydel 15 S\u00f8ndre Nordstrand","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-15-sondre-nordstrand","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":24,"name":"F\u00f8rde Kommune","branch":"","slug":"forde-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":24,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Aremark Sokn","branch":"","slug":"aremark-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Lyngen Sokn","branch":"","slug":"lyngen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Haugesund Kultur og Festivalutvikling Kf","branch":"","slug":"haugesund-kultur-og-festivalutvikling-kf","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Nannestad Kommune","branch":"","slug":"nannestad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"L\u00f8ken Sokn","branch":"","slug":"loken-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Sofienberg Sokn","branch":"","slug":"sofienberg-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Tysv\u00e6r Sokn","branch":"","slug":"tysvaer-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Brannvesenet S\u00f8r Iks","branch":"","slug":"brannvesenet-sor-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Bekkelaget Sokn","branch":"","slug":"bekkelaget-sokn","https":{"enforces":1,"eligible":3,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":25,"name":"Eigersund Kommune","branch":"","slug":"eigersund-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":19,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"\u00d8rskog Kommune","branch":"","slug":"orskog-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Indre \u00d8stfold Kommunerevisjon Iks","branch":"","slug":"indre-ostfold-kommunerevisjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"\u00d8ygarden Kommune","branch":"","slug":"oygarden-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":8,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Lyngdal Kultursenter Kf","branch":"","slug":"lyngdal-kultursenter-kf","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Melhus Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"melhus-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":20,"name":"Austrheim Kommune","branch":"","slug":"austrheim-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":14,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Vestnes Kommune","branch":"","slug":"vestnes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Beiarn Sokn","branch":"","slug":"beiarn-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Numedalsutvikling Iks","branch":"","slug":"numedalsutvikling-iks","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Stange Sokn","branch":"","slug":"stange-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Vardeneset Sokn","branch":"","slug":"vardeneset-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Fj\u00e6re Sokn","branch":"","slug":"fjaere-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Viken Filmsenter AS","branch":"","slug":"viken-filmsenter-as","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":44,"name":"Oppeg\u00e5rd Kommune","branch":"","slug":"oppegard-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":28,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"\u00c5l Kommune","branch":"","slug":"al-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":16,"name":"Levanger Kommune","branch":"","slug":"levanger-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":18,"name":"Malvik Kommune","branch":"","slug":"malvik-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Dyr\u00f8yseminarsenteret Kf","branch":"","slug":"dyroyseminarsenteret-kf","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":27,"name":"Drammen Kommune","branch":"","slug":"drammen-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":18,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"R\u00f8ros Kommune","branch":"","slug":"roros-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Horten Havnevesen","branch":"","slug":"horten-havnevesen","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"R\u00f8d\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"rodoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Stiftelsen Romsdalsmuseet","branch":"","slug":"stiftelsen-romsdalsmuseet","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Flakstad Sokn","branch":"","slug":"flakstad-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Fosen Renovasjon Iks","branch":"","slug":"fosen-renovasjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Fjell Kommune","branch":"","slug":"fjell-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Interkommunalt Arkiv For M\u00f8re og Romsdal Iks","branch":"","slug":"interkommunalt-arkiv-for-more-og-romsdal-iks","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Nordreisa Kommune","branch":"","slug":"nordreisa-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Frogner Sokn","branch":"","slug":"frogner-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"S\u00f8re Sunnm\u00f8re Landbrukskontor","branch":"","slug":"sore-sunnmore-landbrukskontor","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sogn Brann og Redning Iks","branch":"","slug":"sogn-brann-og-redning-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Finnmark Fylkeskommune Administrasjonsavdelinga","branch":"","slug":"finnmark-fylkeskommune-administrasjonsavdelinga","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Stiftinga Sunnm\u00f8re Museum","branch":"","slug":"stiftinga-sunnmore-museum","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Kristiansand Kirkelig Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"kristiansand-kirkelig-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Finnmark Fylkeskommune Oppl\u00e6ringsavdelinga","branch":"","slug":"finnmark-fylkeskommune-opplaeringsavdelinga","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Moskenes Kommune","branch":"","slug":"moskenes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Bymenigheten-Sandnes","branch":"","slug":"bymenigheten-sandnes","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":6,"hsts":6}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Drangedal Kommune","branch":"","slug":"drangedal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Midtre Gauldal Kommune","branch":"","slug":"midtre-gauldal-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":10,"grade":0,"uses":1,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Bjerkreim Sokn","branch":"","slug":"bjerkreim-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"R\u00f8yrvik Kommune","branch":"","slug":"royrvik-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":19,"name":"Deanu Gielda \/ Tana Kommune","branch":"","slug":"deanu-gielda-tana-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vest-Finnmark Avfallsselskap, Oarje-Finnmarkku Rihpafitnodat Vefas Iks","branch":"","slug":"vest-finnmark-avfallsselskap-oarje-finnmarkku-rihpafitnodat-vefas-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hemsedal Sokn","branch":"","slug":"hemsedal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Helgeland Avfallsforedling Iks","branch":"","slug":"helgeland-avfallsforedling-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Fauske Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"fauske-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"N\u00e6r\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"naeroy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Eigersund Kirkelig Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"eigersund-kirkelig-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Tydal Kommune","branch":"","slug":"tydal-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":8,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Fagerborg Sokn","branch":"","slug":"fagerborg-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Arendal Eiendom Kf","branch":"","slug":"arendal-eiendom-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":24,"name":"K\u00e5fjord Kommune Gaivuona Suohkan","branch":"","slug":"kafjord-kommune-gaivuona-suohkan","https":{"enforces":0,"eligible":20,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":46,"name":"Oppland Fylkeskommune","branch":"","slug":"oppland-fylkeskommune","https":{"enforces":1,"eligible":37,"grade":0,"uses":4,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Grane Kommune","branch":"","slug":"grane-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Sula Kommune","branch":"","slug":"sula-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Lillesand og Birkenes Interkommunale Renovasjonsselskap Libir Iks","branch":"","slug":"lillesand-og-birkenes-interkommunale-renovasjonsselskap-libir-iks","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Stryn Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"stryn-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Hattfjelldal Kommune","branch":"","slug":"hattfjelldal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"S\u00f8ndre Slagen Sokn","branch":"","slug":"sondre-slagen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":13,"name":"V\u00e5ler Kommune","branch":"","slug":"valer-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Lura Sokn","branch":"","slug":"lura-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":15,"name":"Elverum Kommune","branch":"","slug":"elverum-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":13,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kvits\u00f8y Sokn","branch":"","slug":"kvitsoy-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Ringebu Kommune","branch":"","slug":"ringebu-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"B\u00e6rum Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"baerum-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Kvinesdal Sokn","branch":"","slug":"kvinesdal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Brevik Fergeselskap Iks","branch":"","slug":"brevik-fergeselskap-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Valdres Natur- og Kulturpark","branch":"","slug":"valdres-natur-og-kulturpark","https":{"enforces":1,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Austevoll Kommune","branch":"","slug":"austevoll-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Romerike Krisesenter Iks","branch":"","slug":"romerike-krisesenter-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":32,"name":"V\u00e5gan Kommune","branch":"","slug":"vagan-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":28,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Holt\u00e5len Kommune","branch":"","slug":"holtalen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"R\u00f8ros Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"roros-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":28,"name":"Mandal Kommune","branch":"","slug":"mandal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":20,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Gand Sokn","branch":"","slug":"gand-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Lebesby Kommune","branch":"","slug":"lebesby-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"\u00c5mot Kommune","branch":"","slug":"amot-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vestviken 110 Iks","branch":"","slug":"vestviken-110-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Nissedal Kommune","branch":"","slug":"nissedal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hamar Kommune Oppl\u00e6ring og Oppvekst","branch":"","slug":"hamar-kommune-opplaering-og-oppvekst","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Maridalen Sokn","branch":"","slug":"maridalen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":43,"name":"Trondheim Kommune Kultur og N\u00e6ring","branch":"","slug":"trondheim-kommune-kultur-og-naering","https":{"enforces":0,"eligible":35,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":22,"name":"Kvinesdal Kommune","branch":"","slug":"kvinesdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":15,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Oseana Os Kunst- og Kultursenter Kf","branch":"","slug":"oseana-os-kunst-og-kultursenter-kf","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Randaberg Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"randaberg-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Verran Kommune","branch":"","slug":"verran-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Gea Norvegica Geopark Iks","branch":"","slug":"gea-norvegica-geopark-iks","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Skyss","branch":"","slug":"skyss","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Nordre Land Kommune","branch":"","slug":"nordre-land-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":19,"name":"Stord Kommune","branch":"","slug":"stord-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":17,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"Stokke Kommune","branch":"","slug":"stokke-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":13,"grade":0,"uses":1,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Ris\u00f8r Kommune","branch":"","slug":"risor-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":12,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Lom Sokn","branch":"","slug":"lom-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vest-Agder Fylkeskommune Regionalavdelingen","branch":"","slug":"vest-agder-fylkeskommune-regionalavdelingen","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Holmlia Sokn","branch":"","slug":"holmlia-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Marker Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"marker-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hammerfest Sokn","branch":"","slug":"hammerfest-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Storfjord Kommune","branch":"","slug":"storfjord-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Stavne Arbeid og Kompetanse Kf","branch":"","slug":"stavne-arbeid-og-kompetanse-kf","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"Modum Kommune","branch":"","slug":"modum-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Oslo Kommune Bydel 10 Grorud","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-10-grorud","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Loddefjord Sokn","branch":"","slug":"loddefjord-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Ishavskysten Friluftsr\u00e5d","branch":"","slug":"ishavskysten-friluftsrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Komrev Tr\u00f8ndelag Iks","branch":"","slug":"komrev-trondelag-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Drammen Kirkelig Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"drammen-kirkelig-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Ankerskogen Sv\u00f8mmehall Hamar Kf","branch":"","slug":"ankerskogen-svommehall-hamar-kf","https":{"enforces":1,"eligible":8,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"\u00d8vre Romerike Brann og Redning Iks","branch":"","slug":"ovre-romerike-brann-og-redning-iks","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"Troms Fylkeskommune Kulturetaten","branch":"","slug":"troms-fylkeskommune-kulturetaten","https":{"enforces":0,"eligible":17,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Hedmarken Brannvesen","branch":"","slug":"hedmarken-brannvesen","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vestre Slidre Kommune","branch":"","slug":"vestre-slidre-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Riska Sokn","branch":"","slug":"riska-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Sola Kommune","branch":"","slug":"sola-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Her\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"heroy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":12,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Regionr\u00e5det For S\u00f8r-\u00d8sterdal","branch":"","slug":"regionradet-for-sor-osterdal","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Vestby Kommune","branch":"","slug":"vestby-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":4,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":20,"name":"B\u00f8 Kommune","branch":"","slug":"bo-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":16,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Lillesand Kommune","branch":"","slug":"lillesand-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sekom Sekretariat","branch":"","slug":"sekom-sekretariat","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":23,"name":"Agder Ikt Driftssenter Iks","branch":"","slug":"agder-ikt-driftssenter-iks","https":{"enforces":1,"eligible":20,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Grorud Sokn","branch":"","slug":"grorud-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Kviteseid Kommune","branch":"","slug":"kviteseid-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Rindal Kommune","branch":"","slug":"rindal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sannidal Sokn","branch":"","slug":"sannidal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Steigen Kommune","branch":"","slug":"steigen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":20,"name":"Lenvik Kommune","branch":"","slug":"lenvik-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":19,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Undervisningsbygg Oslo Kf","branch":"","slug":"undervisningsbygg-oslo-kf","https":{"enforces":1,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"S\u00f8gne Sokn","branch":"","slug":"sogne-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Dovre Kommune","branch":"","slug":"dovre-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"S\u00f8r-Fron Sokn","branch":"","slug":"sor-fron-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Namsskogan Kommune","branch":"","slug":"namsskogan-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Mysen Sokn","branch":"","slug":"mysen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Nordberg Sokn","branch":"","slug":"nordberg-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Vestfold Vann Iks","branch":"","slug":"vestfold-vann-iks","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Orkdal Kommune","branch":"","slug":"orkdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Mandal Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"mandal-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Bremanger Kommune","branch":"","slug":"bremanger-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Krager\u00f8 Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"kragero-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"H\u00f8ybr\u00e5ten, Fossum og Stovner Sokn","branch":"","slug":"hoybraten-fossum-og-stovner-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Lommedalen Sokn","branch":"","slug":"lommedalen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Bamble Kommune","branch":"","slug":"bamble-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00c5l Kommunale Kino","branch":"","slug":"al-kommunale-kino","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Krager\u00f8 Kommune","branch":"","slug":"kragero-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Jevnaker Kommune","branch":"","slug":"jevnaker-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Moldebadet Kf","branch":"","slug":"moldebadet-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Telemark og Vestfold Regionteater AS","branch":"","slug":"telemark-og-vestfold-regionteater-as","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Borgestad Sokn","branch":"","slug":"borgestad-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"V\u00e5gsbygd Sokn","branch":"","slug":"vagsbygd-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":21,"name":"Alta Kommune","branch":"","slug":"alta-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":17,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Mortenstua Skole Iks","branch":"","slug":"mortenstua-skole-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Nordhordland og Gulen Interkommunale Renovasjonsselskap Iks","branch":"","slug":"nordhordland-og-gulen-interkommunale-renovasjonsselskap-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":26,"name":"S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag Fylkeskommune Fylkesr\u00e5dmannen","branch":"","slug":"sor-trondelag-fylkeskommune-fylkesradmannen","https":{"enforces":1,"eligible":23,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Skien Sokn","branch":"","slug":"skien-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":15,"name":"Br\u00f8nn\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"bronnoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Gjemnes Kommune","branch":"","slug":"gjemnes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Sand\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"sandoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Lyngen Kommune","branch":"","slug":"lyngen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Kvinesdal Kirkelig Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"kvinesdal-kirkelig-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Nedre Eiker Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"nedre-eiker-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Orkdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"orkdal-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":23,"name":"Odda Kommune","branch":"","slug":"odda-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":13,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Jondal Kommune","branch":"","slug":"jondal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Musikkselskapet Nordvegen AS","branch":"","slug":"musikkselskapet-nordvegen-as","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Granvin Kommune","branch":"","slug":"granvin-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Borge Sokn","branch":"","slug":"borge-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00d8rsta Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"orsta-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Rennes\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"rennesoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Forsand Kommune","branch":"","slug":"forsand-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Krise- og Incestsenteret I Follo Iks","branch":"","slug":"krise-og-incestsenteret-i-follo-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Surnadal Kommune","branch":"","slug":"surnadal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Interkommunalt Arkiv For Buskerud Vestfold og Telemark Iks","branch":"","slug":"interkommunalt-arkiv-for-buskerud-vestfold-og-telemark-iks","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Nordnorsk Opera og Symfoniorkester AS","branch":"","slug":"nordnorsk-opera-og-symfoniorkester-as","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":32,"name":"Stiftelsen Akershusmuseet - Kulturhistorisk Kompetansesenter og Museer.","branch":"","slug":"stiftelsen-akershusmuseet-kulturhistorisk-kompetansesenter-og-museer","https":{"enforces":0,"eligible":31,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Rogaland Revisjon Iks","branch":"","slug":"rogaland-revisjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Midt-Agder Friluftsr\u00e5d","branch":"","slug":"midt-agder-friluftsrad","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Stranda Kommune","branch":"","slug":"stranda-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"H\u00f8ylandet Kommune","branch":"","slug":"hoylandet-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":41,"name":"Kristiansund Kommune","branch":"","slug":"kristiansund-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":39,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Lund Kommune","branch":"","slug":"lund-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Ask\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"askoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":12,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Suldal Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"suldal-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Campus Fosen Kf","branch":"","slug":"campus-fosen-kf","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Lardal Kommune","branch":"","slug":"lardal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00c5sane Sokn","branch":"","slug":"asane-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Meland Kommune","branch":"","slug":"meland-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"Stiftelsen Museum Vest","branch":"","slug":"stiftelsen-museum-vest","https":{"enforces":0,"eligible":17,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Hamar\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"hamaroy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Leksvik Kommune","branch":"","slug":"leksvik-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"H\u00e5 Kommune","branch":"","slug":"ha-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":6,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":28,"name":"R\u00e6lingen Kommune","branch":"","slug":"raelingen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":25,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Rjukan Sokn","branch":"","slug":"rjukan-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Overhalla Kommune","branch":"","slug":"overhalla-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Gassror Iks","branch":"","slug":"gassror-iks","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":13,"name":"Bergen Domkirke Sokn","branch":"","slug":"bergen-domkirke-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":12,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Ballangen Kommune","branch":"","slug":"ballangen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vard\u00f8 Sokn","branch":"","slug":"vardo-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Varanger Museum Iks","branch":"","slug":"varanger-museum-iks","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Namsos Kommune","branch":"","slug":"namsos-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Punkt \u00d8 AS","branch":"","slug":"punkt-o-as","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Stj\u00f8rdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"stjordal-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":1,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":30,"name":"Akershus Fylkeskommune","branch":"","slug":"akershus-fylkeskommune","https":{"enforces":0,"eligible":25,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Tj\u00f8me Sokn","branch":"","slug":"tjome-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":31,"name":"Alstahaug Kommune","branch":"","slug":"alstahaug-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":27,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Ringsaker Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"ringsaker-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Museene For Kystkultur og Gjenreising I Finnmark Iks","branch":"","slug":"museene-for-kystkultur-og-gjenreising-i-finnmark-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sandefjord Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"sandefjord-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Lillestr\u00f8m Sokn","branch":"","slug":"lillestrom-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Gildesk\u00e5l Kommune","branch":"","slug":"gildeskal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Bjerkreim Kommune","branch":"","slug":"bjerkreim-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Notodden Kirkelig Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"notodden-kirkelig-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hundv\u00e5g Sokn","branch":"","slug":"hundvag-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Saltdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"saltdal-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Tasta Sokn","branch":"","slug":"tasta-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Hof Kommune","branch":"","slug":"hof-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":16,"name":"Skedsmo Kommune","branch":"","slug":"skedsmo-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":13,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"\u00d8yer Kommune","branch":"","slug":"oyer-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Gjerdrum Kommune","branch":"","slug":"gjerdrum-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Lavangen Kommune Loab\u00e1ga Suohkan","branch":"","slug":"lavangen-kommune-loabaga-suohkan","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":30,"name":"Kongsberg Kommune","branch":"","slug":"kongsberg-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":16,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Eiger\u00f8y Sokn","branch":"","slug":"eigeroy-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Lofotr\u00e5det","branch":"","slug":"lofotradet","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Kvalsund Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"kvalsund-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":44,"name":"Arendal Kommune","branch":"","slug":"arendal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":30,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kr\u00f8dsherad Kommune","branch":"","slug":"krodsherad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Verdensarvsenter For Bergkunst- Alta Museum Iks","branch":"","slug":"verdensarvsenter-for-bergkunst-alta-museum-iks","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Nordhordland Utviklingsselskap Iks","branch":"","slug":"nordhordland-utviklingsselskap-iks","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Vard\u00f8 Kommune","branch":"","slug":"vardo-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"\u00d8stre Toten Kommune","branch":"","slug":"ostre-toten-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Valdresmusea AS","branch":"","slug":"valdresmusea-as","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Bardu Sokn","branch":"","slug":"bardu-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Bryn Sokn","branch":"","slug":"bryn-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Nedre Eiker Kommune","branch":"","slug":"nedre-eiker-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Tr\u00f8ndelag Folkemuseum Stiftelse","branch":"","slug":"trondelag-folkemuseum-stiftelse","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":23,"name":"Nynorsk Kultursentrum","branch":"","slug":"nynorsk-kultursentrum","https":{"enforces":1,"eligible":18,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Bergen Vann Kf","branch":"","slug":"bergen-vann-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hoeggen Sokn","branch":"","slug":"hoeggen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Oslo Kommune Bydel 13 \u00d8stensj\u00f8","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-13-ostensjo","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Dalane Friluftsr\u00e5d","branch":"","slug":"dalane-friluftsrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Komrev Nord Iks","branch":"","slug":"komrev-nord-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":30,"name":"B\u00e6rum Kommune","branch":"","slug":"baerum-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":24,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gj\u00f8vik Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"gjovik-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Jondal Sokn","branch":"","slug":"jondal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"H\u00e5logaland Teater AS","branch":"","slug":"halogaland-teater-as","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Hamar Kommune Barnehager","branch":"","slug":"hamar-kommune-barnehager","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":24,"name":"L\u00e6rdal Kommune","branch":"","slug":"laerdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Troms\u00f8ysund Sokn","branch":"","slug":"tromsoysund-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Stiftelsen Midt-Troms Museum","branch":"","slug":"stiftelsen-midt-troms-museum","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Rennes\u00f8y Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"rennesoy-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Stj\u00f8rdal Sokn","branch":"","slug":"stjordal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Midtre Namdal Samkommune","branch":"","slug":"midtre-namdal-samkommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Gamvik Kommune","branch":"","slug":"gamvik-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":13,"name":"Karm\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"karmoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Vennesla Kommune","branch":"","slug":"vennesla-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Farsund Sokn","branch":"","slug":"farsund-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"\u00d8ksnes Kommune","branch":"","slug":"oksnes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Rad\u00f8y Sokn","branch":"","slug":"radoy-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Verdal Kommune","branch":"","slug":"verdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gj\u00f8vikregionen Helse- og Milj\u00f8tilsyn Iks","branch":"","slug":"gjovikregionen-helse-og-miljotilsyn-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Audnedal Kommune","branch":"","slug":"audnedal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Telemark Kommunerevisjon Iks","branch":"","slug":"telemark-kommunerevisjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Eidsberg Kommune","branch":"","slug":"eidsberg-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Karm\u00f8y Kirkelig Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"karmoy-kirkelig-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":14,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Bogafjell Sokn","branch":"","slug":"bogafjell-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Gamle Aker Sokn","branch":"","slug":"gamle-aker-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Kongsberg Sokn","branch":"","slug":"kongsberg-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Ryfylke Milj\u00f8verk Iks","branch":"","slug":"ryfylke-miljoverk-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Fauske Kommune","branch":"","slug":"fauske-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Tingvatn Fornminnepark og Bes\u00f8kssenter Iks","branch":"","slug":"tingvatn-fornminnepark-og-besokssenter-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Nedre Romerike Brann- og Redningsvesen Iks","branch":"","slug":"nedre-romerike-brann-og-redningsvesen-iks","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sigdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"sigdal-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Vang Kommune","branch":"","slug":"vang-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Indre \u00d8stfold Utvikling Iks","branch":"","slug":"indre-ostfold-utvikling-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Hareid Kommune","branch":"","slug":"hareid-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Agder Renovasjon Iks","branch":"","slug":"agder-renovasjon-iks","https":{"enforces":1,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Stavanger Byggdrift Kf","branch":"","slug":"stavanger-byggdrift-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Melhus Kommune","branch":"","slug":"melhus-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Lista Sokn","branch":"","slug":"lista-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"S\u00f8reide Sokn","branch":"","slug":"soreide-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Sn\u00e5sa Kommune","branch":"","slug":"snasa-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kristiansandsregionen Brann og Redning Iks","branch":"","slug":"kristiansandsregionen-brann-og-redning-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"Porsanger Kommune","branch":"","slug":"porsanger-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Oddernes Sokn","branch":"","slug":"oddernes-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Nordfjord Milj\u00f8verk Iks","branch":"","slug":"nordfjord-miljoverk-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kleivi N\u00e6ringspark","branch":"","slug":"kleivi-naeringspark","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Oslo Kommune Bydel 3 Sagene","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-3-sagene","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Porsgrunn Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"porsgrunn-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"\u00c5seral Kommune","branch":"","slug":"aseral-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"St\u00f8ttesenter Mot Incest og Seksuelle Overgrep Iks","branch":"","slug":"stottesenter-mot-incest-og-seksuelle-overgrep-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"S\u00f8rum Kirkelig Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"sorum-kirkelig-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":36,"name":"Stavanger Kommune","branch":"","slug":"stavanger-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":26,"grade":0,"uses":3,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":28,"name":"Stiftelsen Lillehammer Museum","branch":"","slug":"stiftelsen-lillehammer-museum","https":{"enforces":6,"eligible":26,"grade":0,"uses":7,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Nes Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"nes-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Ris\u00f8bank Interkommunale Selskap","branch":"","slug":"risobank-interkommunale-selskap","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"\u00d8ystre Slidre Kommune","branch":"","slug":"oystre-slidre-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":32,"name":"Bod\u00f8 Kommune","branch":"","slug":"bodo-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":25,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":33,"name":"Bergen Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"bergen-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":30,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":31,"name":"Oslo Kommune Kulturetaten","branch":"","slug":"oslo-kommune-kulturetaten","https":{"enforces":1,"eligible":31,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"B\u00f8nes Sokn","branch":"","slug":"bones-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":43,"name":"Porsgrunn Kommune","branch":"","slug":"porsgrunn-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":30,"grade":0,"uses":2,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Askvoll Kommune","branch":"","slug":"askvoll-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Volda Kommune","branch":"","slug":"volda-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":24,"name":"Hordaland Fylkeskommune","branch":"","slug":"hordaland-fylkeskommune","https":{"enforces":1,"eligible":16,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Helgeland Regionr\u00e5d Iks","branch":"","slug":"helgeland-regionrad-iks","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Vik Kommune","branch":"","slug":"vik-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"N\u00f8tter\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"notteroy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"V\u00e5ler Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"valer-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Fjell Sokn","branch":"","slug":"fjell-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00c5ssiden Sokn","branch":"","slug":"assiden-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Drammen Drift Kf","branch":"","slug":"drammen-drift-kf","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Skjerv\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"skjervoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"J\u00e6ren Friluftsr\u00e5d","branch":"","slug":"jaeren-friluftsrad","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Skodje Kommune","branch":"","slug":"skodje-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Odda Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"odda-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":16,"name":"Rissa Kommune","branch":"","slug":"rissa-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":54,"name":"Vestfoldmuseene Iks","branch":"","slug":"vestfoldmuseene-iks","https":{"enforces":0,"eligible":53,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Ulstein Kommune","branch":"","slug":"ulstein-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Fridalen Sokn","branch":"","slug":"fridalen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Ask\u00f8yhallene Kf","branch":"","slug":"askoyhallene-kf","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Evje og Hornnes Kommune","branch":"","slug":"evje-og-hornnes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Helgerud Sokn","branch":"","slug":"helgerud-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Hurdal Kommune","branch":"","slug":"hurdal-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":2,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Randaberg Sokn","branch":"","slug":"randaberg-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"Gjesdal Kommune","branch":"","slug":"gjesdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":10,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Nesset Kommune","branch":"","slug":"nesset-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"V\u00e5gs\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"vagsoy-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Rana Kommune","branch":"","slug":"rana-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Sandefjord Bredb\u00e5nd Kf","branch":"","slug":"sandefjord-bredband-kf","https":{"enforces":1,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Bokn Kommune","branch":"","slug":"bokn-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":12,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Interkommunalt Arkiv Troms Iks","branch":"","slug":"interkommunalt-arkiv-troms-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Alta Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"alta-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Sortland Kommune","branch":"","slug":"sortland-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"\u00c5kra Sokn","branch":"","slug":"akra-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Flekker\u00f8y Sokn","branch":"","slug":"flekkeroy-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Barset Felleskommunale Vannverk Iks","branch":"","slug":"barset-felleskommunale-vannverk-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Eide Kommune","branch":"","slug":"eide-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Asker og B\u00e6rum Vannverk Iks","branch":"","slug":"asker-og-baerum-vannverk-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Tinn Kommune","branch":"","slug":"tinn-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Stryn Kommune","branch":"","slug":"stryn-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":41,"name":"Vestfold Fylkeskommune","branch":"","slug":"vestfold-fylkeskommune","https":{"enforces":2,"eligible":32,"grade":0,"uses":5,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Narvik Kommune","branch":"","slug":"narvik-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":30,"name":"Bergen Kommune","branch":"","slug":"bergen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":23,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Eidsv\u00e5g Sokn","branch":"","slug":"eidsvag-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":18,"name":"Nittedal Kommune","branch":"","slug":"nittedal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":14,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Regionr\u00e5det For Fjellregionen","branch":"","slug":"regionradet-for-fjellregionen","https":{"enforces":1,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Bergenstriennalen AS","branch":"","slug":"bergenstriennalen-as","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"Ski Kommune","branch":"","slug":"ski-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Finn\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"finnoy-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Asker Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"asker-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Nesna Kommune","branch":"","slug":"nesna-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Rennebu Kommune","branch":"","slug":"rennebu-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Tr\u00f8ndelag Brann- og Redningstjeneste Iks","branch":"","slug":"trondelag-brann-og-redningstjeneste-iks","https":{"enforces":1,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Indre \u00d8stfold Kontrollutvalgssekreteriat Iks","branch":"","slug":"indre-ostfold-kontrollutvalgssekreteriat-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"H\u00e6gebostad Kommune","branch":"","slug":"haegebostad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Vestre Toten Kommune","branch":"","slug":"vestre-toten-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"S\u00f8rum Kommune","branch":"","slug":"sorum-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Tingvoll Kommune","branch":"","slug":"tingvoll-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"Mel\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"meloy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"Randaberg Kommune","branch":"","slug":"randaberg-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Eidfjord Sokn","branch":"","slug":"eidfjord-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Songdalen Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"songdalen-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Berg Kommune","branch":"","slug":"berg-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Grefsen Sokn","branch":"","slug":"grefsen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gamle Glemmen Sokn","branch":"","slug":"gamle-glemmen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Troms\u00f8 Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"tromso-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":41,"name":"Oslo Kommune Bymilj\u00f8etaten","branch":"","slug":"oslo-kommune-bymiljoetaten","https":{"enforces":1,"eligible":31,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Bindal Kommune","branch":"","slug":"bindal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Ris Sokn","branch":"","slug":"ris-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Vest-Agder-Museet Iks","branch":"","slug":"vest-agder-museet-iks","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vestfossen Sokn","branch":"","slug":"vestfossen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Stavanger Natur- og Idrettsservice Kf","branch":"","slug":"stavanger-natur-og-idrettsservice-kf","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Oppdal Kommune","branch":"","slug":"oppdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Vester\u00f8y Sokn","branch":"","slug":"vesteroy-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Kilden Teater- og Konserthus For S\u00f8rlandet Iks","branch":"","slug":"kilden-teater-og-konserthus-for-sorlandet-iks","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Eidsvoll Kirkelig Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"eidsvoll-kirkelig-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Unjargga Gielda \/ Nesseby Kommune","branch":"","slug":"unjargga-gielda-nesseby-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Uranienborg Sokn","branch":"","slug":"uranienborg-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gl\u00e5mdal Sekretariat Iks","branch":"","slug":"glamdal-sekretariat-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"\u00d8stfoldmuseene","branch":"","slug":"ostfoldmuseene","https":{"enforces":2,"eligible":11,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00d8stre Fredrikstad Sokn","branch":"","slug":"ostre-fredrikstad-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Lindesnes Kommune","branch":"","slug":"lindesnes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Kl\u00e6bu Kommune","branch":"","slug":"klaebu-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":40,"name":"Nordland Fylkeskommune","branch":"","slug":"nordland-fylkeskommune","https":{"enforces":1,"eligible":37,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Stiftelsen Glomdalsmuseet","branch":"","slug":"stiftelsen-glomdalsmuseet","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Barentshallene S\u00f8r-Varanger Kf","branch":"","slug":"barentshallene-sor-varanger-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Rygge Kommune","branch":"","slug":"rygge-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Vinje Kommune","branch":"","slug":"vinje-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Norddal Kommune","branch":"","slug":"norddal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Kirkelig Fellesr\u00e5d I Oslo","branch":"","slug":"kirkelig-fellesrad-i-oslo","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":13,"name":"Nord-Fron Kommune","branch":"","slug":"nord-fron-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Langestrand Sokn","branch":"","slug":"langestrand-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Marnardal Kommune","branch":"","slug":"marnardal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Grim Sokn","branch":"","slug":"grim-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"V\u00e5gan Sokn","branch":"","slug":"vagan-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Strand Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"strand-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":19,"name":"\u00d8vre Eiker Kommune","branch":"","slug":"ovre-eiker-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":14,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Bygland Kommune","branch":"","slug":"bygland-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Nordm\u00f8re Krisesenter Iks","branch":"","slug":"nordmore-krisesenter-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Orkla Industrimuseum","branch":"","slug":"orkla-industrimuseum","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Fr\u00f8yland og Orstad Sokn","branch":"","slug":"froyland-og-orstad-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kongsbergregionen","branch":"","slug":"kongsbergregionen","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Stavanger Konserthus Iks","branch":"","slug":"stavanger-konserthus-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":22,"name":"Hitra Kommune","branch":"","slug":"hitra-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":20,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Bryne Sokn","branch":"","slug":"bryne-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Kirkelig Fellesr\u00e5d I Trondheim","branch":"","slug":"kirkelig-fellesrad-i-trondheim","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Giske Kommune","branch":"","slug":"giske-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Leka Kommune","branch":"","slug":"leka-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Seljord Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"seljord-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hana Sokn","branch":"","slug":"hana-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Valle Kommune","branch":"","slug":"valle-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Fet Kommune","branch":"","slug":"fet-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sagene Sokn","branch":"","slug":"sagene-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Kinn Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"kinn-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Hvaler Kommune","branch":"","slug":"hvaler-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"Haram Kommune","branch":"","slug":"haram-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":14,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Lom Kommune","branch":"","slug":"lom-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Nome Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"nome-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"S\u00f8r-\u00d8sterdal Interkommunale Renovasjonsselskap","branch":"","slug":"sor-osterdal-interkommunale-renovasjonsselskap","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Saltdal Kommune","branch":"","slug":"saltdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":13,"name":"Lunner Kommune","branch":"","slug":"lunner-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":27,"name":"Troms Fylkeskommune","branch":"","slug":"troms-fylkeskommune","https":{"enforces":1,"eligible":16,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Ask\u00f8y Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"askoy-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Nord-Tr\u00f8ndelag Teater AS","branch":"","slug":"nord-trondelag-teater-as","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Stiftelsen Kvinnemuseet - Museene I Gl\u00e5mdal","branch":"","slug":"stiftelsen-kvinnemuseet-museene-i-glamdal","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Enebakk Kommune","branch":"","slug":"enebakk-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Drammen Scener AS","branch":"","slug":"drammen-scener-as","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Grimstad Kommune","branch":"","slug":"grimstad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":2,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Longyearbyen Lokalstyre Oppvekstforetak Kf","branch":"","slug":"longyearbyen-lokalstyre-oppvekstforetak-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":20,"name":"Hedmark Fylkeskommune","branch":"","slug":"hedmark-fylkeskommune","https":{"enforces":4,"eligible":9,"grade":0,"uses":5,"hsts":4}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Stiftelsen Bymuseet I Bergen","branch":"","slug":"stiftelsen-bymuseet-i-bergen","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":18,"name":"Flora Kommune","branch":"","slug":"flora-kommune","https":{"enforces":4,"eligible":13,"grade":0,"uses":5,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Ytre Arna Sokn","branch":"","slug":"ytre-arna-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Gjerpen Sokn","branch":"","slug":"gjerpen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Spydeberg Kommune","branch":"","slug":"spydeberg-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kontrollutvalgssekretariat Midt-Norge Iks","branch":"","slug":"kontrollutvalgssekretariat-midt-norge-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Midtre Namdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"midtre-namdal-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Mosj\u00f8en og Omegn N\u00e6ringsselskap Kf","branch":"","slug":"mosjoen-og-omegn-naeringsselskap-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Troms Fylkeskommune Tannhelsetjenesten","branch":"","slug":"troms-fylkeskommune-tannhelsetjenesten","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Heimdal Sokn","branch":"","slug":"heimdal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"\u00c5lesundregionens Havnevesen","branch":"","slug":"alesundregionens-havnevesen","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Vikna Kommune","branch":"","slug":"vikna-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Nedre Romerike Avl\u00f8psselskap Iks","branch":"","slug":"nedre-romerike-avlopsselskap-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"Harstad Kommune","branch":"","slug":"harstad-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":10,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Romerike Revisjon Iks","branch":"","slug":"romerike-revisjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":30,"name":"Kongsvinger Kommune","branch":"","slug":"kongsvinger-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":24,"grade":0,"uses":2,"hsts":1}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Fl\u00e5 Kommune","branch":"","slug":"fla-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Aurland Kommune","branch":"","slug":"aurland-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Lyngdal Kommune","branch":"","slug":"lyngdal-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":9,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Lund Sokn","branch":"","slug":"lund-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Tananger Sokn","branch":"","slug":"tananger-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Ullensvang Herad","branch":"","slug":"ullensvang-herad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Haugaland Interkommunale Milj\u00f8verk","branch":"","slug":"haugaland-interkommunale-miljoverk","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sandnes Sokn","branch":"","slug":"sandnes-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Skaun Kommune","branch":"","slug":"skaun-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Rad\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"radoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Aver\u00f8y Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"averoy-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"Stiftelsen Museum Nord","branch":"","slug":"stiftelsen-museum-nord","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Rollag Kommune","branch":"","slug":"rollag-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Nord\u00f8sterdalsmuseet","branch":"","slug":"nordosterdalsmuseet","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":14,"name":"S\u00f8r-Odal Kommune","branch":"","slug":"sor-odal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"R\u00f8yken Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"royken-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Regionr\u00e5det For Gl\u00e5mdalsregionen","branch":"","slug":"regionradet-for-glamdalsregionen","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Langesund Sokn","branch":"","slug":"langesund-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Froland Kommune","branch":"","slug":"froland-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Dyr\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"dyroy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Fyllingsdalen Sokn","branch":"","slug":"fyllingsdalen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":7,"name":"Balsfjord Kommune","branch":"","slug":"balsfjord-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"\u00c5l Kommune Kultursektor","branch":"","slug":"al-kommune-kultursektor","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Bore Sokn","branch":"","slug":"bore-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":22,"name":"Fr\u00e6na Kommune","branch":"","slug":"fraena-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":19,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":19,"name":"Vefsn Kommune","branch":"","slug":"vefsn-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":16,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Leikanger Kommune","branch":"","slug":"leikanger-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Karea Oslo - Senter For Karriereutvikling Kf","branch":"","slug":"karea-oslo-senter-for-karriereutvikling-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Fusa Kommune","branch":"","slug":"fusa-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Stiftelsen Helgeland Museum","branch":"","slug":"stiftelsen-helgeland-museum","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Gaular Kommune","branch":"","slug":"gaular-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":22,"name":"S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag Fylkeskommune","branch":"","slug":"sor-trondelag-fylkeskommune","https":{"enforces":0,"eligible":19,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Skien Fritidspark Kf","branch":"","slug":"skien-fritidspark-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Gulen Kommune","branch":"","slug":"gulen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sk\u00f8yen Sokn","branch":"","slug":"skoyen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Salten Brann Iks","branch":"","slug":"salten-brann-iks","https":{"enforces":1,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Sandnes Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"sandnes-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":2,"hsts":2}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Ofoten Interkommunale Brann og Redningsvesen Iks","branch":"","slug":"ofoten-interkommunale-brann-og-redningsvesen-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Museet Kystens Arv","branch":"","slug":"museet-kystens-arv","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":21,"name":"Oslo Kommune Munchmuseet","branch":"","slug":"oslo-kommune-munchmuseet","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":12,"name":"Masfjorden Kommune","branch":"","slug":"masfjorden-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":11,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Bremanger Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"bremanger-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"V\u00e5gan Eiendom Kf","branch":"","slug":"vagan-eiendom-kf","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Hemsedal Kommune","branch":"","slug":"hemsedal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Renovasjonsselskapet For Drammensregionen Iks","branch":"","slug":"renovasjonsselskapet-for-drammensregionen-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Eid Kommune","branch":"","slug":"eid-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Follo Brannvesen Iks","branch":"","slug":"follo-brannvesen-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Sverresborg Sokn","branch":"","slug":"sverresborg-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Indre Hordaland Revisjonsdistrikt","branch":"","slug":"indre-hordaland-revisjonsdistrikt","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Bardu Kommune","branch":"","slug":"bardu-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Lierne Nasjonalparksenter Iks","branch":"","slug":"lierne-nasjonalparksenter-iks","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Beiarn Kommune","branch":"","slug":"beiarn-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Evenes Kommune","branch":"","slug":"evenes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Modum Sokn","branch":"","slug":"modum-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Kystmuseet I S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag","branch":"","slug":"kystmuseet-i-sor-trondelag","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Askim Sokn","branch":"","slug":"askim-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Konnerud Sokn","branch":"","slug":"konnerud-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":30,"name":"Hammerfest Kommune","branch":"","slug":"hammerfest-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":27,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"H\u00f8vik Sokn","branch":"","slug":"hovik-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Oslo Kommune","branch":"","slug":"oslo-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Konsesjonskraft Iks","branch":"","slug":"konsesjonskraft-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"And\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"andoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"H\u00f8yland Sokn","branch":"","slug":"hoyland-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Sund Kommune","branch":"","slug":"sund-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":21,"name":"Vekst I Grenland Iks","branch":"","slug":"vekst-i-grenland-iks","https":{"enforces":0,"eligible":13,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"\u00d8stre Toten Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"ostre-toten-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Tinn Kommune Rjukanbadet Kf","branch":"","slug":"tinn-kommune-rjukanbadet-kf","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":13,"name":"Re Kommune","branch":"","slug":"re-kommune","https":{"enforces":1,"eligible":8,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hallingdal Renovasjon Iks","branch":"","slug":"hallingdal-renovasjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Indre \u00d8stfold Renovasjon Iks","branch":"","slug":"indre-ostfold-renovasjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Tr\u00e6na Kommune","branch":"","slug":"traena-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Nore og Uvdal Kommune","branch":"","slug":"nore-og-uvdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"T\u00f8nsberg Renseanlegg Iks","branch":"","slug":"tonsberg-renseanlegg-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Trysil Kommune","branch":"","slug":"trysil-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Harstad Sokn","branch":"","slug":"harstad-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Bod\u00f8 Kulturhus Kf","branch":"","slug":"bodo-kulturhus-kf","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Inder\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"inderoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"Askim Kommune","branch":"","slug":"askim-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":13,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Hardangerr\u00e5det Iks","branch":"","slug":"hardangerradet-iks","https":{"enforces":0,"eligible":10,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Nord-Gudbrandsdal Renovasjonsselskap Iks","branch":"","slug":"nord-gudbrandsdal-renovasjonsselskap-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"N\u00f8tter\u00f8y Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"notteroy-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":1,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"B\u00f8 Sokn","branch":"","slug":"bo-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"M\u00e5lselv Kommune","branch":"","slug":"malselv-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":8,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":28,"name":"Nome Kommune","branch":"","slug":"nome-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":27,"grade":0,"uses":17,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":17,"name":"Molde Kommune","branch":"","slug":"molde-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":13,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Haug Sokn","branch":"","slug":"haug-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Ulvik Kommune","branch":"","slug":"ulvik-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hurum Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"hurum-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Fosnes Kommune","branch":"","slug":"fosnes-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Gol Kommune","branch":"","slug":"gol-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":21,"name":"Indre \u00d8stfold Data Iks","branch":"","slug":"indre-ostfold-data-iks","https":{"enforces":0,"eligible":19,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Hauketo\/Prinsdal Sokn","branch":"","slug":"hauketo-prinsdal-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Gl\u00e5mdal Brannvesen Iks","branch":"","slug":"glamdal-brannvesen-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"\u00c5rdal Kommune","branch":"","slug":"ardal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":4,"name":"Domkirkens Sokn","branch":"","slug":"domkirkens-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Stord Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"stord-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Tj\u00f8me Kirkelige Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"tjome-kirkelige-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Biskopshavn Sokn","branch":"","slug":"biskopshavn-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":10,"name":"Gloppen Kommune","branch":"","slug":"gloppen-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Mortensrud Sokn","branch":"","slug":"mortensrud-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Sigdal Kommune","branch":"","slug":"sigdal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Sauherad og Nes Sokn","branch":"","slug":"sauherad-og-nes-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"F\u00f8rde Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","branch":"","slug":"forde-kyrkjelege-fellesrad","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"Nesodden Kommune","branch":"","slug":"nesodden-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":18,"name":"Troms Fylkeskommune Utdanningsetaten","branch":"","slug":"troms-fylkeskommune-utdanningsetaten","https":{"enforces":0,"eligible":18,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Voie Sokn","branch":"","slug":"voie-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"St. Johannes Sokn","branch":"","slug":"st-johannes-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Engehaugen Sokn","branch":"","slug":"engehaugen-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":11,"name":"Sokndal Kommune","branch":"","slug":"sokndal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":9,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"\u00d8yer og Tretten Kirkelige R\u00e5d","branch":"","slug":"oyer-og-tretten-kirkelige-rad","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Meldal Kommune","branch":"","slug":"meldal-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":8,"name":"R\u00f8yken Kommune","branch":"","slug":"royken-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":6,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Nidaros Domkirke og V\u00e5r Frue Sokn","branch":"","slug":"nidaros-domkirke-og-var-frue-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Undheim Sokn","branch":"","slug":"undheim-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Nordhordland Revisjon Iks","branch":"","slug":"nordhordland-revisjon-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":9,"name":"Hole Kommune","branch":"","slug":"hole-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":7,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":20,"name":"Sel Kommune","branch":"","slug":"sel-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":19,"grade":0,"uses":1,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Karls\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"karlsoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":23,"name":"Hedmark Ikt","branch":"","slug":"hedmark-ikt","https":{"enforces":0,"eligible":22,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Sunnm\u00f8re Kontrollutvalsekretariat Iks","branch":"","slug":"sunnmore-kontrollutvalsekretariat-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":6,"name":"Telemark Museum","branch":"","slug":"telemark-museum","https":{"enforces":0,"eligible":5,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Oslo Kommune Bydel 9 Bjerke","branch":"","slug":"oslo-kommune-bydel-9-bjerke","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":3,"name":"Alversund Sokn","branch":"","slug":"alversund-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":3,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Interkommunalt Arkiv I Hordaland Iks","branch":"","slug":"interkommunalt-arkiv-i-hordaland-iks","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Volda Sokn","branch":"","slug":"volda-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Interkommunalt Arkiv Tr\u00f8ndelag Iks","branch":"","slug":"interkommunalt-arkiv-trondelag-iks","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"Bjugn Kommune","branch":"","slug":"bjugn-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":5,"name":"S\u00f8rreisa Kommune","branch":"","slug":"sorreisa-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":4,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":1,"name":"Kvits\u00f8y Kommune","branch":"","slug":"kvitsoy-kommune","https":{"enforces":0,"eligible":1,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}},{"type":"city","total_domains":2,"name":"Tj\u00f8lling Sokn","branch":"","slug":"tjolling-sokn","https":{"enforces":0,"eligible":2,"grade":0,"uses":0,"hsts":0}}]}