{"data":[{"branch":"","name":"","type":"federal","https":{"enforces":145,"uses":212,"eligible":498,"hsts":26,"grade":0},"total_domains":582,"slug":""},{"branch":"","name":"Vennesla Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vennesla-sokn"},{"branch":"","name":"Nesna Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"nesna-kommune"},{"branch":"","name":"Konsesjonskraft Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"konsesjonskraft-iks"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Fetsund Lenser Fl\u00f8tnings Museum og Naturinformasjonssenter","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"stiftelsen-fetsund-lenser-flotnings-museum-og-naturinformasjonssenter"},{"branch":"","name":"Meteorologisk Institutt","type":"federal","https":{"enforces":4,"uses":4,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"meteorologisk-institutt"},{"branch":"","name":"Asker Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":18,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"asker-kommune"},{"branch":"","name":"Arendal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":29,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":44,"slug":"arendal-kommune"},{"branch":"","name":"Vennesla Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"vennesla-kommune"},{"branch":"","name":"Luftfartstilsynet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"luftfartstilsynet"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Rogaland","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"fylkesmannen-i-rogaland"},{"branch":"","name":"Askim Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"askim-sokn"},{"branch":"","name":"Nav Rogaland","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nav-rogaland"},{"branch":"","name":"Giske Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"giske-kommune"},{"branch":"","name":"Renovest Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"renovest-iks"},{"branch":"","name":"Rana Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"rana-kommune"},{"branch":"","name":"Nord-Aurdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"nord-aurdal-kommune"},{"branch":"","name":"D\u00f8nna Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"donna-kommune"},{"branch":"","name":"S\u00f8gne Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"sogne-kommune"},{"branch":"","name":"Skaun Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"skaun-kommune"},{"branch":"","name":"Lind\u00e5s Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lindas-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Sykehuset Telemark Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"sykehuset-telemark-hf"},{"branch":"","name":"Oddernes Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"oddernes-sokn"},{"branch":"","name":"Nesodden Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"nesodden-kommune"},{"branch":"","name":"Agder Ikt Driftssenter Iks","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":20,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":23,"slug":"agder-ikt-driftssenter-iks"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Nordm\u00f8re Museum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"stiftelsen-nordmore-museum"},{"branch":"","name":"B\u00f8 Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"bo-sokn"},{"branch":"","name":"Vanylven Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"vanylven-kommune"},{"branch":"","name":"Vard\u00f8 Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"vardo-kommune"},{"branch":"","name":"Medietilsynet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"medietilsynet"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Romsdalsmuseet","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"stiftelsen-romsdalsmuseet"},{"branch":"","name":"Hvaler Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"hvaler-kommune"},{"branch":"","name":"Troms\u00f8ysund Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tromsoysund-sokn"},{"branch":"","name":"Eidskog Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"eidskog-kommune"},{"branch":"","name":"Undervisningsbygg Oslo Kf","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"undervisningsbygg-oslo-kf"},{"branch":"","name":"Hemsedal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"hemsedal-kommune"},{"branch":"","name":"Fagerborg Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"fagerborg-sokn"},{"branch":"","name":"Haugaland Interkommunale Milj\u00f8verk","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"haugaland-interkommunale-miljoverk"},{"branch":"","name":"Etne Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"etne-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Bjugn Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"bjugn-kommune"},{"branch":"","name":"V\u00e5gsbygd Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vagsbygd-sokn"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen Stord\/Haugesund","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"hogskolen-stord-haugesund"},{"branch":"","name":"Siljan Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"siljan-kommune"},{"branch":"","name":"Oppdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"oppdal-kommune"},{"branch":"","name":"Salten Brann Iks","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"salten-brann-iks"},{"branch":"","name":"Klemetsrud Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"klemetsrud-sokn"},{"branch":"","name":"Vestfold Vann Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"vestfold-vann-iks"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I Buskerud og Vestfold","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":3,"eligible":73,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":86,"slug":"hogskolen-i-buskerud-og-vestfold"},{"branch":"","name":"Follo Brannvesen Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"follo-brannvesen-iks"},{"branch":"","name":"Kampen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kampen-sokn"},{"branch":"","name":"Sykehuset \u00d8stfold Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"sykehuset-ostfold-hf"},{"branch":"","name":"Renovasjonsselskapet Gl\u00f8r Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"renovasjonsselskapet-glor-iks"},{"branch":"","name":"Oppeg\u00e5rd Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":3,"eligible":28,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":44,"slug":"oppegard-kommune"},{"branch":"","name":"Kystmuseet I S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"kystmuseet-i-sor-trondelag"},{"branch":"","name":"Jernbaneverket","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":32,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":37,"slug":"jernbaneverket"},{"branch":"","name":"Namsskogan Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"namsskogan-kommune"},{"branch":"","name":"Porsgrunn Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"porsgrunn-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Hareid Kommune","type":"city","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"hareid-kommune"},{"branch":"","name":"Midtre Gauldal Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"midtre-gauldal-kommune"},{"branch":"","name":"Tollregion Nord-Norge","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tollregion-nord-norge"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I Nord-Tr\u00f8ndelag","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":28,"slug":"hogskolen-i-nord-trondelag"},{"branch":"","name":"Sula Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"sula-kommune"},{"branch":"","name":"Innovasjon Norge","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":50,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":55,"slug":"innovasjon-norge"},{"branch":"","name":"Rollag Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"rollag-kommune"},{"branch":"","name":"Austevoll Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"austevoll-kommune"},{"branch":"","name":"Klepp Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"klepp-kommune"},{"branch":"","name":"Gudbrandsdal Krisesenter Interkommunalt Selskap","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"gudbrandsdal-krisesenter-interkommunalt-selskap"},{"branch":"","name":"Askim Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"askim-kommune"},{"branch":"","name":"Utdanningsdirektoratet","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":10,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"utdanningsdirektoratet"},{"branch":"","name":"Klima- og Milj\u00f8departementet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"klima-og-miljodepartementet"},{"branch":"","name":"Vestfold Interkommunale Kontrollutvalgssekretariat - Viks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vestfold-interkommunale-kontrollutvalgssekretariat-viks"},{"branch":"","name":"Barne-, Likestillings- og Inkluderingsdepartementet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"barne-likestillings-og-inkluderingsdepartementet"},{"branch":"","name":"Fredrikstad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":9,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"fredrikstad-kommune"},{"branch":"","name":"Lillehammer Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lillehammer-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Sund Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"sund-kommune"},{"branch":"","name":"Bogafjell Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"bogafjell-sokn"},{"branch":"","name":"Kristiansandsregionen Brann og Redning Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kristiansandsregionen-brann-og-redning-iks"},{"branch":"","name":"Re Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"re-kommune"},{"branch":"","name":"Nasjonalt Organ For Kvalitet I Utdanningen Nokut","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":20,"slug":"nasjonalt-organ-for-kvalitet-i-utdanningen-nokut"},{"branch":"","name":"Saltdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"saltdal-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Oslo Bisped\u00f8mme","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"oslo-bispedomme"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Hedmark","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"fylkesmannen-i-hedmark"},{"branch":"","name":"Nordhordland Revisjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nordhordland-revisjon-iks"},{"branch":"","name":"Kristiansand Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":30,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":32,"slug":"kristiansand-kommune"},{"branch":"","name":"Indre Hordaland Revisjonsdistrikt","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"indre-hordaland-revisjonsdistrikt"},{"branch":"","name":"Lardal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"lardal-kommune"},{"branch":"","name":"Norsk Vasskraft- og Industristadmuseum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"norsk-vasskraft-og-industristadmuseum"},{"branch":"","name":"Hof Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"hof-kommune"},{"branch":"","name":"Gj\u00f8vik Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"gjovik-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Volda Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"volda-sokn"},{"branch":"","name":"\u00d8rskog Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"orskog-kommune"},{"branch":"","name":"Hurtigrutens Hus Hadsel Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hurtigrutens-hus-hadsel-kf"},{"branch":"","name":"Agder Renovasjon Iks","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":1,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"agder-renovasjon-iks"},{"branch":"","name":"Spr\u00e5kr\u00e5det","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"sprakradet"},{"branch":"","name":"S\u00f8lvberget Kf","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":17,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"solvberget-kf"},{"branch":"","name":"Mattilsynet","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":3,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"mattilsynet"},{"branch":"","name":"Hamar Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hamar-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Lillehammer Kunstmuseum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"lillehammer-kunstmuseum"},{"branch":"","name":"Midtre Namdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"midtre-namdal-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Arkitektur og Designh\u00f8gskolen I Oslo Aho","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"arkitektur-og-designhogskolen-i-oslo-aho"},{"branch":"","name":"Stokke Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":11,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"stokke-kommune"},{"branch":"","name":"Rendalen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"rendalen-kommune"},{"branch":"","name":"Oljedirektoratet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"oljedirektoratet"},{"branch":"","name":"Buskerud Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":4,"eligible":21,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"buskerud-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Sauherad og Nes Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sauherad-og-nes-sokn"},{"branch":"","name":"Politidirektoratet","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"politidirektoratet"},{"branch":"","name":"B\u00e6rum Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":24,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":30,"slug":"baerum-kommune"},{"branch":"","name":"Norsk Utenrikspolitisk Institutt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"norsk-utenrikspolitisk-institutt"},{"branch":"","name":"Vestregionens Styringsgruppe","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"vestregionens-styringsgruppe"},{"branch":"","name":"Kvam Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":23,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"kvam-kommune"},{"branch":"","name":"Ofoten Interkommunale Brann og Redningsvesen Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"ofoten-interkommunale-brann-og-redningsvesen-iks"},{"branch":"","name":"Agder og Telemark Kontrollutvalgssekretariat Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"agder-og-telemark-kontrollutvalgssekretariat-iks"},{"branch":"","name":"Stavanger Symfoniorkester Stiftelse","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"stavanger-symfoniorkester-stiftelse"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I Lillehammer","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"hogskolen-i-lillehammer"},{"branch":"","name":"Statens Havarikommisjon For Transport","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"statens-havarikommisjon-for-transport"},{"branch":"","name":"Sortland Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"sortland-kommune"},{"branch":"","name":"Ingebrigt Davik - Huset Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ingebrigt-davik-huset-kf"},{"branch":"","name":"Solum Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"solum-sokn"},{"branch":"","name":"Harstad Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"harstad-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Sandefjord Bredb\u00e5nd Kf","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":2,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sandefjord-bredband-kf"},{"branch":"","name":"Askvoll Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"askvoll-kommune"},{"branch":"","name":"Nynorsk Kultursentrum","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":18,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":23,"slug":"nynorsk-kultursentrum"},{"branch":"","name":"Krager\u00f8 Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kragero-sokn"},{"branch":"","name":"Evenes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"evenes-kommune"},{"branch":"","name":"Austrheim Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"austrheim-sokn"},{"branch":"","name":"Indre \u00d8stfold Krisesenter Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"indre-ostfold-krisesenter-iks"},{"branch":"","name":"Universitetssenteret P\u00e5 Svalbard AS","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"universitetssenteret-pa-svalbard-as"},{"branch":"","name":"Farsund Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"farsund-kommune"},{"branch":"","name":"Riksmekleren","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"riksmekleren"},{"branch":"","name":"S\u00f8rum Kirkelig Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sorum-kirkelig-fellesrad"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I \u00d8stfold","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"fylkesmannen-i-ostfold"},{"branch":"","name":"Fl\u00e5 og Nes Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"fla-og-nes-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"\u00d8rsta Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"orsta-kommune"},{"branch":"","name":"Stange Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"stange-sokn"},{"branch":"","name":"Renovasjon I Grenland Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"renovasjon-i-grenland-iks"},{"branch":"","name":"Kvinesdal Kirkelig Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"kvinesdal-kirkelig-fellesrad"},{"branch":"","name":"Strindheim Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"strindheim-sokn"},{"branch":"","name":"Holmestrand Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"holmestrand-kommune"},{"branch":"","name":"Oppdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"oppdal-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Glomdalsmuseet","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"stiftelsen-glomdalsmuseet"},{"branch":"","name":"Statens Helsetilsyn","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":7,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"statens-helsetilsyn"},{"branch":"","name":"Varanger Museum Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"varanger-museum-iks"},{"branch":"","name":"Hundv\u00e5g Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hundvag-sokn"},{"branch":"","name":"Frogn Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":18,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"frogn-kommune"},{"branch":"","name":"Eidsv\u00e5g Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"eidsvag-sokn"},{"branch":"","name":"Generaladvokatembetet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"generaladvokatembetet"},{"branch":"","name":"Jondal Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"jondal-sokn"},{"branch":"","name":"Helgeland Avfallsforedling Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"helgeland-avfallsforedling-iks"},{"branch":"","name":"Sn\u00e5sa Fjellstyre","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"snasa-fjellstyre"},{"branch":"","name":"Tysv\u00e6r Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"tysvaer-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Kristiansand Kirkelig Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"kristiansand-kirkelig-fellesrad"},{"branch":"","name":"Porsgrunn Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":30,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":43,"slug":"porsgrunn-kommune"},{"branch":"","name":"Eiger\u00f8y Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"eigeroy-sokn"},{"branch":"","name":"H\u00e6gebostad og \u00c5seral Renovasjonsselskap-H\u00e5r Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"haegebostad-og-aseral-renovasjonsselskap-har-iks"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I Telemark","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":3,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"hogskolen-i-telemark"},{"branch":"","name":"Helse Midt-Norge Rhf","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":3,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"helse-midt-norge-rhf"},{"branch":"","name":"Patentstyret","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":14,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"patentstyret"},{"branch":"","name":"Haugesund Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"haugesund-kommune"},{"branch":"","name":"Interkommunalt Arkiv Troms Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"interkommunalt-arkiv-troms-iks"},{"branch":"","name":"Interkommunalt Arkiv I Hordaland Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"interkommunalt-arkiv-i-hordaland-iks"},{"branch":"","name":"Harstad Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"harstad-sokn"},{"branch":"","name":"Moss Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"moss-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Steinkjer Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":23,"slug":"steinkjer-kommune"},{"branch":"","name":"Eid Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"eid-kommune"},{"branch":"","name":"Nidaros Domkirkes Restaureringsarbeider","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"nidaros-domkirkes-restaureringsarbeider"},{"branch":"","name":"Vestfold Kommunerevisjon","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vestfold-kommunerevisjon"},{"branch":"","name":"Frogner Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"frogner-sokn"},{"branch":"","name":"Bykle Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"bykle-kommune"},{"branch":"","name":"Songdalen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"songdalen-kommune"},{"branch":"","name":"Lambertseter Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lambertseter-sokn"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 5 Frogner","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"oslo-kommune-bydel-5-frogner"},{"branch":"","name":"Lom Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lom-sokn"},{"branch":"","name":"H\u00f8ylandet Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"hoylandet-kommune"},{"branch":"","name":"Vestfoldmuseene Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":53,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":54,"slug":"vestfoldmuseene-iks"},{"branch":"","name":"\u00d8stfold Kommunerevisjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ostfold-kommunerevisjon-iks"},{"branch":"","name":"H\u00f8ybr\u00e5ten, Fossum og Stovner Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hoybraten-fossum-og-stovner-sokn"},{"branch":"","name":"Arendal Eiendom Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"arendal-eiendom-kf"},{"branch":"","name":"Gjerstad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"gjerstad-kommune"},{"branch":"","name":"Berlev\u00e5g Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"berlevag-kommune"},{"branch":"","name":"Finnmark Fylkeskommune Oppl\u00e6ringsavdelinga","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"finnmark-fylkeskommune-opplaeringsavdelinga"},{"branch":"","name":"Kvam Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kvam-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Sysselmannen P\u00e5 Svalbard","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"sysselmannen-pa-svalbard"},{"branch":"","name":"Kleivi N\u00e6ringspark","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kleivi-naeringspark"},{"branch":"","name":"Vest-Finnmark Avfallsselskap, Oarje-Finnmarkku Rihpafitnodat Vefas Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vest-finnmark-avfallsselskap-oarje-finnmarkku-rihpafitnodat-vefas-iks"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Midt-Troms Museum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"stiftelsen-midt-troms-museum"},{"branch":"","name":"Tangen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tangen-sokn"},{"branch":"","name":"Nes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"nes-kommune"},{"branch":"","name":"Moldebadet Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"moldebadet-kf"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Telemark","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"fylkesmannen-i-telemark"},{"branch":"","name":"Flekkefjord Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":3,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":28,"slug":"flekkefjord-kommune"},{"branch":"","name":"Ringsaker Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ringsaker-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Langesund Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"langesund-sokn"},{"branch":"","name":"Ankerskogen Sv\u00f8mmehall Hamar Kf","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"ankerskogen-svommehall-hamar-kf"},{"branch":"","name":"Gassnova Sf","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"gassnova-sf"},{"branch":"","name":"Odda Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":23,"slug":"odda-kommune"},{"branch":"","name":"Hardangerr\u00e5det Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"hardangerradet-iks"},{"branch":"","name":"S\u00f8ndre Slagen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sondre-slagen-sokn"},{"branch":"","name":"Randaberg Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"randaberg-kommune"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Velferdsetaten","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"oslo-kommune-velferdsetaten"},{"branch":"","name":"Indre Hordaland Milj\u00f8verk Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"indre-hordaland-miljoverk-iks"},{"branch":"","name":"Hol Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"hol-kommune"},{"branch":"","name":"\u00d8stfold Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":28,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":36,"slug":"ostfold-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Helse Nord-Tr\u00f8ndelag Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"helse-nord-trondelag-hf"},{"branch":"","name":"Hedmark Ikt","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":22,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":23,"slug":"hedmark-ikt"},{"branch":"","name":"Rogaland Teater AS","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"rogaland-teater-as"},{"branch":"","name":"Drammen Drift Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"drammen-drift-kf"},{"branch":"","name":"Hemnes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"hemnes-kommune"},{"branch":"","name":"Konfliktr\u00e5dene","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"konfliktradene"},{"branch":"","name":"Undheim Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"undheim-sokn"},{"branch":"","name":"Forsvarsdepartementet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"forsvarsdepartementet"},{"branch":"","name":"Kvinnherad Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kvinnherad-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Randaberg Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"randaberg-sokn"},{"branch":"","name":"Kunst I Offentlige Rom Koro","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"kunst-i-offentlige-rom-koro"},{"branch":"","name":"Sunnfjord Milj\u00f8verk Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sunnfjord-miljoverk-iks"},{"branch":"","name":"Gulen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"gulen-kommune"},{"branch":"","name":"Stiklestad Nasjonale Kultursenter AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":4,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"stiklestad-nasjonale-kultursenter-as"},{"branch":"","name":"Bardu Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"bardu-sokn"},{"branch":"","name":"Sand\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"sandoy-kommune"},{"branch":"","name":"Hyllestad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"hyllestad-kommune"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune N\u00e6ringsetaten","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"oslo-kommune-naeringsetaten"},{"branch":"","name":"Tynset Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tynset-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"sor-trondelag-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Bod\u00f8 Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":25,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":32,"slug":"bodo-kommune"},{"branch":"","name":"Ryfylke Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"ryfylke-iks"},{"branch":"","name":"Samferdselsdepartementet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":30,"slug":"samferdselsdepartementet"},{"branch":"","name":"Stavanger Konserthus Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"stavanger-konserthus-iks"},{"branch":"","name":"Helse F\u00f8rde Hf","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"helse-forde-hf"},{"branch":"","name":"\u00c5fjord Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"afjord-kommune"},{"branch":"","name":"Larvik Arena Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"larvik-arena-iks"},{"branch":"","name":"\u00d8kokrim","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"okokrim"},{"branch":"","name":"Time Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":3,"eligible":22,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":27,"slug":"time-kommune"},{"branch":"","name":"Hias Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"hias-iks"},{"branch":"","name":"Ullern Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ullern-sokn"},{"branch":"","name":"Nissedal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"nissedal-kommune"},{"branch":"","name":"Rogaland Brann og Redning Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"rogaland-brann-og-redning-iks"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I \u00c5lesund","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"hogskolen-i-alesund"},{"branch":"","name":"Odda Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"odda-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Bioteknologir\u00e5det","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"bioteknologiradet"},{"branch":"","name":"Karm\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"karmoy-kommune"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Museum Vest","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":17,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"stiftelsen-museum-vest"},{"branch":"","name":"Orkdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"orkdal-kommune"},{"branch":"","name":"Statens Sivilrettsforvaltning","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"statens-sivilrettsforvaltning"},{"branch":"","name":"Oppeg\u00e5rd Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"oppegard-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"\u00d8stre Toten Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"ostre-toten-kommune"},{"branch":"","name":"Nordland Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":37,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":40,"slug":"nordland-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Havforskningsinstituttet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":20,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":29,"slug":"havforskningsinstituttet"},{"branch":"","name":"Kolbotn Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kolbotn-sokn"},{"branch":"","name":"\u00c5l Kommune Kultursektor","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"al-kommune-kultursektor"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Nordnorsk Vitensenter","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"stiftelsen-nordnorsk-vitensenter"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Hordaland","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"fylkesmannen-i-hordaland"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Bymuseet I Bergen","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"stiftelsen-bymuseet-i-bergen"},{"branch":"","name":"Fauske Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"fauske-kommune"},{"branch":"","name":"Sunnaas Sykehus Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"sunnaas-sykehus-hf"},{"branch":"","name":"Musikkselskapet Nordvegen AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"musikkselskapet-nordvegen-as"},{"branch":"","name":"Engerdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"engerdal-kommune"},{"branch":"","name":"\u00c5mli Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"amli-kommune"},{"branch":"","name":"Norges Vassdrags- og Energidirektorat (Nve)","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":24,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":26,"slug":"norges-vassdrags-og-energidirektorat-nve"},{"branch":"","name":"Direktoratet For \u00d8konomistyring","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":3,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"direktoratet-for-okonomistyring"},{"branch":"","name":"Sm\u00f8la Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"smola-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Uller\u00e5l Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"ulleral-sokn"},{"branch":"","name":"Iveland Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"iveland-kommune"},{"branch":"","name":"Follo Ren Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"follo-ren-iks"},{"branch":"","name":"\u00d8stre Toten Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ostre-toten-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Folldal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"folldal-kommune"},{"branch":"","name":"Rissa Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"rissa-kommune"},{"branch":"","name":"Lyngen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lyngen-sokn"},{"branch":"","name":"Helsedirektoratet","type":"federal","https":{"enforces":7,"uses":7,"eligible":91,"hsts":2,"grade":0},"total_domains":97,"slug":"helsedirektoratet"},{"branch":"","name":"Unjargga Gielda \/ Nesseby Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"unjargga-gielda-nesseby-kommune"},{"branch":"","name":"Norsk Lyd og Blindeskriftbibliotek","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"norsk-lyd-og-blindeskriftbibliotek"},{"branch":"","name":"Bardu Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"bardu-kommune"},{"branch":"","name":"Gl\u00e5mdal Interkommunale Voksenoppl\u00e6ringssenter Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"glamdal-interkommunale-voksenopplaeringssenter-iks"},{"branch":"","name":"Brevik Fergeselskap Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"brevik-fergeselskap-iks"},{"branch":"","name":"Skjerv\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"skjervoy-kommune"},{"branch":"","name":"Universitetet I Oslo","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":18,"eligible":45,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":55,"slug":"universitetet-i-oslo"},{"branch":"","name":"Kommunal- og Moderniserings- Departementet","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":3,"eligible":75,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":100,"slug":"kommunal-og-moderniserings-departementet"},{"branch":"","name":"Kompetansesenter For Distriktsutvikling","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"kompetansesenter-for-distriktsutvikling"},{"branch":"","name":"Lur\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"luroy-kommune"},{"branch":"","name":"Investinor AS","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"investinor-as"},{"branch":"","name":"H\u00e6gebostad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"haegebostad-kommune"},{"branch":"","name":"Eidfjord Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"eidfjord-kommune"},{"branch":"","name":"Kongsvinger Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":24,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":30,"slug":"kongsvinger-kommune"},{"branch":"","name":"Fjaler Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"fjaler-kommune"},{"branch":"","name":"Helgelandssykehuset Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"helgelandssykehuset-hf"},{"branch":"","name":"Aremark Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"aremark-sokn"},{"branch":"","name":"Troms Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":27,"slug":"troms-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Trom\u00f8y Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tromoy-sokn"},{"branch":"","name":"Nasjonalt Institutt For Ern\u00e6rings- og Sj\u00f8matforskning (Nifes)","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":1,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nasjonalt-institutt-for-ernaerings-og-sjomatforskning-nifes"},{"branch":"","name":"Eigersund Kirkelig Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"eigersund-kirkelig-fellesrad"},{"branch":"","name":"Norsk Filminstitutt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":26,"slug":"norsk-filminstitutt"},{"branch":"","name":"Kv\u00e6nangen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kvaenangen-sokn"},{"branch":"","name":"\u00d8vre Romerike Utvikling \u00d8ru","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"ovre-romerike-utvikling-oru"},{"branch":"","name":"\u00c5lesundregionens Havnevesen","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"alesundregionens-havnevesen"},{"branch":"","name":"Bindal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"bindal-kommune"},{"branch":"","name":"Notodden Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"notodden-kommune"},{"branch":"","name":"Suldal Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"suldal-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Regjeringsadvokaten","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"regjeringsadvokaten"},{"branch":"","name":"Sveio Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sveio-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Vest-Agder Fylkeskommune Utdanningsavdelingen","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"vest-agder-fylkeskommune-utdanningsavdelingen"},{"branch":"","name":"Elverum Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":15,"slug":"elverum-kommune"},{"branch":"","name":"Nannestad Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nannestad-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Gl\u00e5mdal Sekretariat Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"glamdal-sekretariat-iks"},{"branch":"","name":"Nordhordland Utviklingsselskap Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"nordhordland-utviklingsselskap-iks"},{"branch":"","name":"Buskerud Fylkeskommune Eiendom Fkf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"buskerud-fylkeskommune-eiendom-fkf"},{"branch":"","name":"Gamle Glemmen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"gamle-glemmen-sokn"},{"branch":"","name":"Helgeland Regionr\u00e5d Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"helgeland-regionrad-iks"},{"branch":"","name":"Gamvik Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"gamvik-kommune"},{"branch":"","name":"Arbeidstilsynet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":21,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"arbeidstilsynet"},{"branch":"","name":"Surnadal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"surnadal-kommune"},{"branch":"","name":"Sannidal Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sannidal-sokn"},{"branch":"","name":"Nordenfjeldske Kunstindustri Museum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"nordenfjeldske-kunstindustri-museum"},{"branch":"","name":"Sunde Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sunde-sokn"},{"branch":"","name":"Brumunddal\/Veldre Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"brumunddal-veldre-sokn"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I M\u00f8re og Romsdal","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"fylkesmannen-i-more-og-romsdal"},{"branch":"","name":"Strand Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"strand-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"S\u00f8rfold Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sorfold-kommune"},{"branch":"","name":"Legevakta I Drammensregionen Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"legevakta-i-drammensregionen-iks"},{"branch":"","name":"Hordaland Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":24,"slug":"hordaland-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 2 Grunerl\u00f8kka","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"oslo-kommune-bydel-2-grunerlokka"},{"branch":"","name":"Kvits\u00f8y Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kvitsoy-sokn"},{"branch":"","name":"Gjesdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"gjesdal-kommune"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Eiendoms- og Byfornyelsesetaten","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"oslo-kommune-eiendoms-og-byfornyelsesetaten"},{"branch":"","name":"Bergen Domkirke Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"bergen-domkirke-sokn"},{"branch":"","name":"Nedre Eiker Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"nedre-eiker-kommune"},{"branch":"","name":"Sverresborg Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sverresborg-sokn"},{"branch":"","name":"Politiets Sikkerhetstjeneste Den Sentrale Enhet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"politiets-sikkerhetstjeneste-den-sentrale-enhet"},{"branch":"","name":"Nome Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"nome-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"L\u00f8dingen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lodingen-kommune"},{"branch":"","name":"H\u00f8yland Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"hoyland-sokn"},{"branch":"","name":"Stiftinga Sunnm\u00f8re Museum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"stiftinga-sunnmore-museum"},{"branch":"","name":"Haslum Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"haslum-sokn"},{"branch":"","name":"Fusa Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"fusa-kommune"},{"branch":"","name":"Ask\u00f8y Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"askoy-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"S\u00f8r-Varanger Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":29,"slug":"sor-varanger-kommune"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Munchmuseet","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"oslo-kommune-munchmuseet"},{"branch":"","name":"Nasjonal Sikkerhetsmyndighet (Nsm)","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"nasjonal-sikkerhetsmyndighet-nsm"},{"branch":"","name":"Meldal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"meldal-kommune"},{"branch":"","name":"Leka Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"leka-kommune"},{"branch":"","name":"Grimstad Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"grimstad-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"V\u00e6r\u00f8y Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vaeroy-sokn"},{"branch":"","name":"Politiets Fellestjenester","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"politiets-fellestjenester"},{"branch":"","name":"Aver\u00f8y Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"averoy-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Valdres Natur- og Kulturpark","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"valdres-natur-og-kulturpark"},{"branch":"","name":"Bergen Vitensenter AS","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"bergen-vitensenter-as"},{"branch":"","name":"Toll- og Avgiftsdirektoratet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"toll-og-avgiftsdirektoratet"},{"branch":"","name":"Domkirkens Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"domkirkens-sokn"},{"branch":"","name":"Bremanger Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"bremanger-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Hovedredningssentralen I S\u00f8r-Norge","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"hovedredningssentralen-i-sor-norge"},{"branch":"","name":"Gl\u00e5mdal Brannvesen Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"glamdal-brannvesen-iks"},{"branch":"","name":"Hemsedal Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hemsedal-sokn"},{"branch":"","name":"Fiskeridirektoratet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":15,"slug":"fiskeridirektoratet"},{"branch":"","name":"Akershus Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":24,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":30,"slug":"akershus-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Kunnskapsdepartementet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"kunnskapsdepartementet"},{"branch":"","name":"Utlendingsdirektoratet","type":"federal","https":{"enforces":4,"uses":4,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"utlendingsdirektoratet"},{"branch":"","name":"Dovre Fjellstyre","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"dovre-fjellstyre"},{"branch":"","name":"Kunst- og Designh\u00f8gskolen I Bergen","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"kunst-og-designhogskolen-i-bergen"},{"branch":"","name":"Gudbrandsdalsmusea AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"gudbrandsdalsmusea-as"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Helgeland Museum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"stiftelsen-helgeland-museum"},{"branch":"","name":"Halsa Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"halsa-kommune"},{"branch":"","name":"Romsdal Interkommunale Utvalg Mot Akutt Forurensning (Riua)","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"romsdal-interkommunale-utvalg-mot-akutt-forurensning-riua"},{"branch":"","name":"Brageteatret - Regionteater For Buskerud AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"brageteatret-regionteater-for-buskerud-as"},{"branch":"","name":"Norsk Bergverksmuseum","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"norsk-bergverksmuseum"},{"branch":"","name":"Vestv\u00e5g\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"vestvagoy-kommune"},{"branch":"","name":"Rindal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"rindal-kommune"},{"branch":"","name":"Loddefjord Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"loddefjord-sokn"},{"branch":"","name":"Trondheim Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"trondheim-kommune"},{"branch":"","name":"Tune Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tune-sokn"},{"branch":"","name":"Biskopshavn Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"biskopshavn-sokn"},{"branch":"","name":"Asker Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"asker-sokn"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Nord-Tr\u00f8ndelag","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"fylkesmannen-i-nord-trondelag"},{"branch":"","name":"\u00c5lesund Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"alesund-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Direktoratet For N\u00f8dkommunikasjon Dnk","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"direktoratet-for-nodkommunikasjon-dnk"},{"branch":"","name":"Alstahaug Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":27,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":31,"slug":"alstahaug-kommune"},{"branch":"","name":"S\u00f8mna Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"somna-kommune"},{"branch":"","name":"Troms Fylkeskommune Utdanningsetaten","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":18,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"troms-fylkeskommune-utdanningsetaten"},{"branch":"","name":"Skatteetaten","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":21,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"skatteetaten"},{"branch":"","name":"Lista Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lista-sokn"},{"branch":"","name":"Heimdal Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"heimdal-sokn"},{"branch":"","name":"Argentum Fondsinvesteringer AS","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":20,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":20,"slug":"argentum-fondsinvesteringer-as"},{"branch":"","name":"Sandnes Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sandnes-sokn"},{"branch":"","name":"Klepp Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"klepp-sokn"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Nordland","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"fylkesmannen-i-nordland"},{"branch":"","name":"B\u00e6rum Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"baerum-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Campus Fosen Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"campus-fosen-kf"},{"branch":"","name":"Barentshallene S\u00f8r-Varanger Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"barentshallene-sor-varanger-kf"},{"branch":"","name":"K\u00e5fjord Kommune Gaivuona Suohkan","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":24,"slug":"kafjord-kommune-gaivuona-suohkan"},{"branch":"","name":"Norfund","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"norfund"},{"branch":"","name":"Direktoratet For Samfunnssikkerhet og Beredskap (Dsb)","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":3,"eligible":43,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":71,"slug":"direktoratet-for-samfunnssikkerhet-og-beredskap-dsb"},{"branch":"","name":"Ask\u00f8yhallene Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"askoyhallene-kf"},{"branch":"","name":"Hole Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"hole-kommune"},{"branch":"","name":"Vang Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"vang-kommune"},{"branch":"","name":"Beiarn Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"beiarn-sokn"},{"branch":"","name":"Her\u00f8y Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"heroy-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Hauketo\/Prinsdal Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hauketo-prinsdal-sokn"},{"branch":"","name":"\u00c5s Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":15,"slug":"as-kommune"},{"branch":"","name":"\u00d8ystre Slidre Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"oystre-slidre-kommune"},{"branch":"","name":"Madlamark Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"madlamark-sokn"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Norsk Rettsmuseum","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"stiftelsen-norsk-rettsmuseum"},{"branch":"","name":"Lund Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lund-sokn"},{"branch":"","name":"Sandefjord Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"sandefjord-kommune"},{"branch":"","name":"Ryfylke Milj\u00f8verk Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ryfylke-miljoverk-iks"},{"branch":"","name":"Bryne Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"bryne-sokn"},{"branch":"","name":"Sk\u00f8yen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"skoyen-sokn"},{"branch":"","name":"Bryn Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"bryn-sokn"},{"branch":"","name":"S\u00f8r-Fron Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"sor-fron-kommune"},{"branch":"","name":"Arbeids- og Sosialdepartementet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"arbeids-og-sosialdepartementet"},{"branch":"","name":"Helse Vest Rhf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"helse-vest-rhf"},{"branch":"","name":"Aurora Kino Iks","type":"city","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"aurora-kino-iks"},{"branch":"","name":"Flesberg Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"flesberg-kommune"},{"branch":"","name":"Flekkefjord Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"flekkefjord-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"\u00d8stfold Politidistrikt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"ostfold-politidistrikt"},{"branch":"","name":"Elverh\u00f8y Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"elverhoy-sokn"},{"branch":"","name":"Norges Forskningsr\u00e5d","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":6,"eligible":48,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":49,"slug":"norges-forskningsrad"},{"branch":"","name":"R\u00e5de Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"rade-sokn"},{"branch":"","name":"T\u00f8nsberg Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tonsberg-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Drangedal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"drangedal-kommune"},{"branch":"","name":"Halden Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"halden-kommune"},{"branch":"","name":"\u00d8stfoldmuseene","type":"city","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"ostfoldmuseene"},{"branch":"","name":"Helse S\u00f8r-\u00d8st Rhf","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":3,"eligible":19,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":26,"slug":"helse-sor-ost-rhf"},{"branch":"","name":"N\u00f8tter\u00f8y Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"notteroy-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Skien Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"skien-sokn"},{"branch":"","name":"Leksvik Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"leksvik-kommune"},{"branch":"","name":"Indre \u00d8stfold Renovasjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"indre-ostfold-renovasjon-iks"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Vest-Agder","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"fylkesmannen-i-vest-agder"},{"branch":"","name":"Kristiansund Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":39,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":41,"slug":"kristiansund-kommune"},{"branch":"","name":"Justervesenet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":6,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"justervesenet"},{"branch":"","name":"Ishavskysten Friluftsr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"ishavskysten-friluftsrad"},{"branch":"","name":"\u00c5lesundregionen Interkommunale Milj\u00f8selskap Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"alesundregionen-interkommunale-miljoselskap-iks"},{"branch":"","name":"\u00c5mot Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"amot-kommune"},{"branch":"","name":"Sykehusapotekene Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"sykehusapotekene-hf"},{"branch":"","name":"Vikna Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vikna-sokn"},{"branch":"","name":"Stavanger Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":3,"eligible":26,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":36,"slug":"stavanger-kommune"},{"branch":"","name":"Sykehusapotekene I Midt-Norge Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sykehusapotekene-i-midt-norge-hf"},{"branch":"","name":"Hjartdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"hjartdal-kommune"},{"branch":"","name":"Den Norske Opera & Ballett AS","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"den-norske-opera-ballett-as"},{"branch":"","name":"Bergen Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":30,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":33,"slug":"bergen-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"H\u00e5nes Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hanes-sokn"},{"branch":"","name":"\u00d8stre Fredrikstad Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ostre-fredrikstad-sokn"},{"branch":"","name":"Oslo Politidistrikt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"oslo-politidistrikt"},{"branch":"","name":"Vox-Nasjonalt Fagorgan For Kompetansepolitikk","type":"federal","https":{"enforces":6,"uses":13,"eligible":21,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":30,"slug":"vox-nasjonalt-fagorgan-for-kompetansepolitikk"},{"branch":"","name":"Barneombudet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"barneombudet"},{"branch":"","name":"Nordkapp Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nordkapp-sokn"},{"branch":"","name":"Norsk Akkreditering","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"norsk-akkreditering"},{"branch":"","name":"Finansdepartementet","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"finansdepartementet"},{"branch":"","name":"Voss Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"voss-kommune"},{"branch":"","name":"Dyr\u00f8yseminarsenteret Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"dyroyseminarsenteret-kf"},{"branch":"","name":"Hamar Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"hamar-kommune"},{"branch":"","name":"R\u00f8yken Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"royken-kommune"},{"branch":"","name":"Lotteri- og Stiftelsestilsynet","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":3,"eligible":16,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"lotteri-og-stiftelsestilsynet"},{"branch":"","name":"Hinna Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hinna-sokn"},{"branch":"","name":"Nedre Romerike Avl\u00f8psselskap Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"nedre-romerike-avlopsselskap-iks"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":34,"slug":"hogskolen-i-sor-trondelag"},{"branch":"","name":"Midtre Namdal Samkommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"midtre-namdal-samkommune"},{"branch":"","name":"R\u00f8ros Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"roros-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Tolga Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"tolga-kommune"},{"branch":"","name":"Molde Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"molde-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Digitale Gardermoen Iks","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":3,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"digitale-gardermoen-iks"},{"branch":"","name":"Hammerfest Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hammerfest-sokn"},{"branch":"","name":"Sykehuset I Vestfold Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"sykehuset-i-vestfold-hf"},{"branch":"","name":"Overhalla Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"overhalla-kommune"},{"branch":"","name":"S\u00f8r-Odal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"sor-odal-kommune"},{"branch":"","name":"Pensjonstrygden For Sj\u00f8menn","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"pensjonstrygden-for-sjomenn"},{"branch":"","name":"Gand Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"gand-sokn"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Oslo-Filharmonien","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":8,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"stiftelsen-oslo-filharmonien"},{"branch":"","name":"Bekkelaget Sokn","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"bekkelaget-sokn"},{"branch":"","name":"Stj\u00f8rdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":2,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"stjordal-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Sarpsborg Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"sarpsborg-kommune"},{"branch":"","name":"M\u00e5lselv Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"malselv-kommune"},{"branch":"","name":"Sandnes Tomteselskap Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"sandnes-tomteselskap-kf"},{"branch":"","name":"Telemark Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":46,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":56,"slug":"telemark-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Indre \u00d8stfold Kontrollutvalgssekreteriat Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"indre-ostfold-kontrollutvalgssekreteriat-iks"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Sogn og Fjordane","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":3,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"fylkesmannen-i-sogn-og-fjordane"},{"branch":"","name":"Lillehammer Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":20,"slug":"lillehammer-kommune"},{"branch":"","name":"Rogaland Revisjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"rogaland-revisjon-iks"},{"branch":"","name":"Karls\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"karlsoy-kommune"},{"branch":"","name":"Grim Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"grim-sokn"},{"branch":"","name":"Hitra Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":20,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"hitra-kommune"},{"branch":"","name":"Bod\u00f8 Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"bodo-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Eide Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"eide-kommune"},{"branch":"","name":"Farsund Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"farsund-sokn"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"oslo-kommune"},{"branch":"","name":"R\u00f8ros Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"roros-kommune"},{"branch":"","name":"Vestfold Interkommunale Brannvesen Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"vestfold-interkommunale-brannvesen-iks"},{"branch":"","name":"Hedmark Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":4,"uses":5,"eligible":9,"hsts":4,"grade":0},"total_domains":20,"slug":"hedmark-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Tollregion \u00d8st-Norge","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tollregion-ost-norge"},{"branch":"","name":"Nordlandssykehuset Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":18,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"nordlandssykehuset-hf"},{"branch":"","name":"Ll Det Norske Teatret","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"ll-det-norske-teatret"},{"branch":"","name":"S\u00f8ndre Land Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sondre-land-kommune"},{"branch":"","name":"Glemmen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"glemmen-sokn"},{"branch":"","name":"Direktoratet For Mineralforvaltning Med Bergmesteren For Svalbard","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"direktoratet-for-mineralforvaltning-med-bergmesteren-for-svalbard"},{"branch":"","name":"Seljord Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"seljord-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Nasjonalbiblioteket","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":22,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":24,"slug":"nasjonalbiblioteket"},{"branch":"","name":"Norsk Kulturr\u00e5d","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"norsk-kulturrad"},{"branch":"","name":"Fredskorpset","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"fredskorpset"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Oppland","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"fylkesmannen-i-oppland"},{"branch":"","name":"S\u00f8rlandet Sykehus Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":21,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"sorlandet-sykehus-hf"},{"branch":"","name":"Sunnhordland Interkommunale Milj\u00f8verk Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sunnhordland-interkommunale-miljoverk-iks"},{"branch":"","name":"Ulvik Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"ulvik-kommune"},{"branch":"","name":"Vest-Telemark Pedagogisk Psykologisk Teneste Ppt Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vest-telemark-pedagogisk-psykologisk-teneste-ppt-iks"},{"branch":"","name":"Vestre Viken Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":44,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":49,"slug":"vestre-viken-hf"},{"branch":"","name":"Ibestad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ibestad-kommune"},{"branch":"","name":"Krager\u00f8 Fjordb\u00e5tselskap Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kragero-fjordbatselskap-iks"},{"branch":"","name":"Nordm\u00f8re Interkommunale Renovasjonsselskap","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"nordmore-interkommunale-renovasjonsselskap"},{"branch":"","name":"Utenriksdepartementet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"utenriksdepartementet"},{"branch":"","name":"Nav Telemark","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"nav-telemark"},{"branch":"","name":"Norddal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"norddal-kommune"},{"branch":"","name":"Grimstad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":3,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"grimstad-kommune"},{"branch":"","name":"Fosen Renovasjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"fosen-renovasjon-iks"},{"branch":"","name":"Beiarn Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"beiarn-kommune"},{"branch":"","name":"Dolstad Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"dolstad-sokn"},{"branch":"","name":"Lofotr\u00e5det","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"lofotradet"},{"branch":"","name":"Skyss","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"skyss"},{"branch":"","name":"Vardeneset Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"vardeneset-sokn"},{"branch":"","name":"Holla og Helgen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"holla-og-helgen-sokn"},{"branch":"","name":"Kvinnherad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"kvinnherad-kommune"},{"branch":"","name":"Forsand Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"forsand-kommune"},{"branch":"","name":"Romerike Avfallsforedling Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"romerike-avfallsforedling-iks"},{"branch":"","name":"Tj\u00f8me Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tjome-sokn"},{"branch":"","name":"Meland Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"meland-kommune"},{"branch":"","name":"Norges Musikkh\u00f8gskole","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"norges-musikkhogskole"},{"branch":"","name":"Lillestr\u00f8m Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"lillestrom-sokn"},{"branch":"","name":"Nasjonal Ikt Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"nasjonal-ikt-hf"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskulen I Sogn og Fjordane","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":3,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"hogskulen-i-sogn-og-fjordane"},{"branch":"","name":"St Olavs Hospital Hf","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":5,"eligible":33,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":38,"slug":"st-olavs-hospital-hf"},{"branch":"","name":"Vest-Agder Fylkeskommune Sentraladministrasjon","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"vest-agder-fylkeskommune-sentraladministrasjon"},{"branch":"","name":"Vestfold Festspillene AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vestfold-festspillene-as"},{"branch":"","name":"Tinn Kommune Rjukanbadet Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tinn-kommune-rjukanbadet-kf"},{"branch":"","name":"Kommunenes Oppl\u00e6ringskontor I Buskerud Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kommunenes-opplaeringskontor-i-buskerud-iks"},{"branch":"","name":"Oppland Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":4,"eligible":37,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":46,"slug":"oppland-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Volsdalen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"volsdalen-sokn"},{"branch":"","name":"Gjerpen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"gjerpen-sokn"},{"branch":"","name":"Helsetjenestens Driftsorganisasjon For N\u00f8dnett Hf","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"helsetjenestens-driftsorganisasjon-for-nodnett-hf"},{"branch":"","name":"Sn\u00e5sa Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"snasa-kommune"},{"branch":"","name":"Gjemnes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"gjemnes-kommune"},{"branch":"","name":"Langestrand Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"langestrand-sokn"},{"branch":"","name":"Kilden Teater- og Konserthus For S\u00f8rlandet Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"kilden-teater-og-konserthus-for-sorlandet-iks"},{"branch":"","name":"Senja Avfall Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"senja-avfall-iks"},{"branch":"","name":"\u00c5ssiden Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"assiden-sokn"},{"branch":"","name":"S\u00f8r-Fron Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sor-fron-sokn"},{"branch":"","name":"H\u00e5 Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"ha-kommune"},{"branch":"","name":"Senter For Internasjonalisering Av Utdanning","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":3,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"senter-for-internasjonalisering-av-utdanning"},{"branch":"","name":"Stor-Elvdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"stor-elvdal-kommune"},{"branch":"","name":"Kl\u00e6bu Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"klaebu-sokn"},{"branch":"","name":"Universitetet I Stavanger","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":23,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":45,"slug":"universitetet-i-stavanger"},{"branch":"","name":"Eidskog N\u00e6ringsservice Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"eidskog-naeringsservice-kf"},{"branch":"","name":"Vestfossen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vestfossen-sokn"},{"branch":"","name":"Klagenemnda For Industrielle Rettar","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"klagenemnda-for-industrielle-rettar"},{"branch":"","name":"Bjerkreim Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"bjerkreim-sokn"},{"branch":"","name":"Norsk Romsenter","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"norsk-romsenter"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"fylkesmannen-i-sor-trondelag"},{"branch":"","name":"Setesdal Milj\u00f8 & Gjenvinning Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"setesdal-miljo-gjenvinning-iks"},{"branch":"","name":"Tr\u00e6na Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"traena-kommune"},{"branch":"","name":"Vitenparken Campus \u00c5s","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":17,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"vitenparken-campus-as"},{"branch":"","name":"Nordreisa Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"nordreisa-kommune"},{"branch":"","name":"Balestrand Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"balestrand-kommune"},{"branch":"","name":"Lyngen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"lyngen-kommune"},{"branch":"","name":"Jevnaker Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"jevnaker-kommune"},{"branch":"","name":"Olje- og Energidepartementet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":34,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":43,"slug":"olje-og-energidepartementet"},{"branch":"","name":"Hattfjelldal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"hattfjelldal-kommune"},{"branch":"","name":"S\u00f8reide Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"soreide-sokn"},{"branch":"","name":"Lindesnes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"lindesnes-kommune"},{"branch":"","name":"M\u00e5s\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"masoy-kommune"},{"branch":"","name":"Grorud Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"grorud-sokn"},{"branch":"","name":"Haram Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"haram-kommune"},{"branch":"","name":"Husbanken","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":23,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":30,"slug":"husbanken"},{"branch":"","name":"Marnardal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"marnardal-kommune"},{"branch":"","name":"Romerike Krisesenter Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"romerike-krisesenter-iks"},{"branch":"","name":"Oseana Os Kunst- og Kultursenter Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"oseana-os-kunst-og-kultursenter-kf"},{"branch":"","name":"Larvik Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"larvik-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Ringebu Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"ringebu-kommune"},{"branch":"","name":"L\u00f8renskog Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"lorenskog-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Flakstad Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"flakstad-sokn"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Oslo og Akershus","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"fylkesmannen-i-oslo-og-akershus"},{"branch":"","name":"Nore og Uvdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"nore-og-uvdal-kommune"},{"branch":"","name":"Forsvarets Forskningsinstitutt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"forsvarets-forskningsinstitutt"},{"branch":"","name":"Boligbygg Oslo Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"boligbygg-oslo-kf"},{"branch":"","name":"Universitetet I Bergen","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":56,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":64,"slug":"universitetet-i-bergen"},{"branch":"","name":"Statens Legemiddelverk","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":3,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":29,"slug":"statens-legemiddelverk"},{"branch":"","name":"Ski Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ski-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Det Praktisk-Teologiske Seminar","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"det-praktisk-teologiske-seminar"},{"branch":"","name":"Regionr\u00e5det For Hallingdal","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":40,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":42,"slug":"regionradet-for-hallingdal"},{"branch":"","name":"Gea Norvegica Geopark Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"gea-norvegica-geopark-iks"},{"branch":"","name":"Uranienborg Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"uranienborg-sokn"},{"branch":"","name":"Sivilombudsmannen Stortingets Ombudsmann For Forvaltningen","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":3,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"sivilombudsmannen-stortingets-ombudsmann-for-forvaltningen"},{"branch":"","name":"Alta Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"alta-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Bjerkreim Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"bjerkreim-kommune"},{"branch":"","name":"Sykehuset Innlandet Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":17,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":27,"slug":"sykehuset-innlandet-hf"},{"branch":"","name":"Lommedalen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"lommedalen-sokn"},{"branch":"","name":"\u00c5rdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"ardal-kommune"},{"branch":"","name":"Distriktsrevisjon Nordm\u00f8re Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"distriktsrevisjon-nordmore-iks"},{"branch":"","name":"Gj\u00f8vik Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":3,"eligible":23,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":27,"slug":"gjovik-kommune"},{"branch":"","name":"By\u00e5sen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"byasen-sokn"},{"branch":"","name":"Skodje Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"skodje-kommune"},{"branch":"","name":"Moss Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"moss-kommune"},{"branch":"","name":"Forsvarsbygg","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"forsvarsbygg"},{"branch":"","name":"R\u00f8st Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"rost-kommune"},{"branch":"","name":"Barbu Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"barbu-sokn"},{"branch":"","name":"Hovedredningssentralen Nord-Norge","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hovedredningssentralen-nord-norge"},{"branch":"","name":"Kr\u00e5ker\u00f8y Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"krakeroy-sokn"},{"branch":"","name":"Bergen Vann Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"bergen-vann-kf"},{"branch":"","name":"Troms Fylkeskommune Tannhelsetjenesten","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"troms-fylkeskommune-tannhelsetjenesten"},{"branch":"","name":"Longyearbyen Lokalstyre Oppvekstforetak Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"longyearbyen-lokalstyre-oppvekstforetak-kf"},{"branch":"","name":"Stavanger Byggdrift Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"stavanger-byggdrift-kf"},{"branch":"","name":"Rjukan Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"rjukan-sokn"},{"branch":"","name":"Olsvik Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"olsvik-sokn"},{"branch":"","name":"Lavangen Kommune Loab\u00e1ga Suohkan","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"lavangen-kommune-loabaga-suohkan"},{"branch":"","name":"V\u00e5g\u00e5 Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"vaga-kommune"},{"branch":"","name":"Mel\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"meloy-kommune"},{"branch":"","name":"H\u00e5logaland Ressursselskap Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"halogaland-ressursselskap-iks"},{"branch":"","name":"Vefsn Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"vefsn-kommune"},{"branch":"","name":"Rogaland Fylkeskommune Oppl\u00e6ringsavdelingen","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"rogaland-fylkeskommune-opplaeringsavdelingen"},{"branch":"","name":"Norsk Lokalhistorisk Institutt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"norsk-lokalhistorisk-institutt"},{"branch":"","name":"Kopervik Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kopervik-sokn"},{"branch":"","name":"Riksantikvaren","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"riksantikvaren"},{"branch":"","name":"\u00d8vre Romerike Brann og Redning Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"ovre-romerike-brann-og-redning-iks"},{"branch":"","name":"Fyllingsdalen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"fyllingsdalen-sokn"},{"branch":"","name":"And\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"andoy-kommune"},{"branch":"","name":"Norsk Skogmuseum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"norsk-skogmuseum"},{"branch":"","name":"Oslo Nye Teater AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"oslo-nye-teater-as"},{"branch":"","name":"Riddoduottarmuseat","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"riddoduottarmuseat"},{"branch":"","name":"Spydeberg Felles Menighetsr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"spydeberg-felles-menighetsrad"},{"branch":"","name":"Nord-Tr\u00f8ndelag Teater AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"nord-trondelag-teater-as"},{"branch":"","name":"Iris Salten Iks","type":"city","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"iris-salten-iks"},{"branch":"","name":"Kongsbergregionen","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kongsbergregionen"},{"branch":"","name":"Gjerdrum Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"gjerdrum-kommune"},{"branch":"","name":"Vestnes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"vestnes-kommune"},{"branch":"","name":"Hana Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hana-sokn"},{"branch":"","name":"Kr\u00f8dsherad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"krodsherad-kommune"},{"branch":"","name":"Horten Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"horten-kommune"},{"branch":"","name":"N\u00e6r\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"naeroy-kommune"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Kvinnemuseet - Museene I Gl\u00e5mdal","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"stiftelsen-kvinnemuseet-museene-i-glamdal"},{"branch":"","name":"Helse Bergen Hf","type":"federal","https":{"enforces":4,"uses":4,"eligible":37,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":42,"slug":"helse-bergen-hf"},{"branch":"","name":"Nav Vestfold","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nav-vestfold"},{"branch":"","name":"Dyr\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"dyroy-kommune"},{"branch":"","name":"Telemark Museum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"telemark-museum"},{"branch":"","name":"Kvalsund Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"kvalsund-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"S\u00f8r-H\u00e5logaland Bisped\u00f8mme","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sor-halogaland-bispedomme"},{"branch":"","name":"Ullensaker Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"ullensaker-kommune"},{"branch":"","name":"Krisesenteret I Telemark","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"krisesenteret-i-telemark"},{"branch":"","name":"Mysen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"mysen-sokn"},{"branch":"","name":"Fredrikstad Museum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"fredrikstad-museum"},{"branch":"","name":"Omsorgsbygg Oslo Kf","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"omsorgsbygg-oslo-kf"},{"branch":"","name":"Eigersund Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"eigersund-kommune"},{"branch":"","name":"Krager\u00f8 Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kragero-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Hallingdal Renovasjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hallingdal-renovasjon-iks"},{"branch":"","name":"Ringsaker Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"ringsaker-kommune"},{"branch":"","name":"Sandnes Kunst- og Kulturhus Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"sandnes-kunst-og-kulturhus-kf"},{"branch":"","name":"Larvik Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":23,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"larvik-kommune"},{"branch":"","name":"Nordberg Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"nordberg-sokn"},{"branch":"","name":"Mosj\u00f8en og Omegn N\u00e6ringsselskap Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"mosjoen-og-omegn-naeringsselskap-kf"},{"branch":"","name":"Skien Fritidspark Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"skien-fritidspark-kf"},{"branch":"","name":"Movar Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"movar-iks"},{"branch":"","name":"Vennesla Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"vennesla-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Interkommunal Arkivordning \u00d8st Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"interkommunal-arkivordning-ost-iks"},{"branch":"","name":"Trondheim Kommune Oppvekst og Utdanning","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"trondheim-kommune-oppvekst-og-utdanning"},{"branch":"","name":"Politih\u00f8gskolen","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"politihogskolen"},{"branch":"","name":"Bragernes Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"bragernes-sokn"},{"branch":"","name":"Tysv\u00e6r Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"tysvaer-kommune"},{"branch":"","name":"Veterin\u00e6rmedisinsk Legemiddelinformasjonssenter","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"veterinaermedisinsk-legemiddelinformasjonssenter"},{"branch":"","name":"Rakkestad Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"rakkestad-kommune"},{"branch":"","name":"Vestre Toten Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"vestre-toten-kommune"},{"branch":"","name":"\u00c5sane Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"asane-sokn"},{"branch":"","name":"L\u00e6rdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":24,"slug":"laerdal-kommune"},{"branch":"","name":"Kinn Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"kinn-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Sigdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sigdal-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Konnerud Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"konnerud-sokn"},{"branch":"","name":"Audnedal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"audnedal-kommune"},{"branch":"","name":"Direktoratet For Utviklings- Samarbeid","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":25,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"direktoratet-for-utviklings-samarbeid"},{"branch":"","name":"Kystverket","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":18,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"kystverket"},{"branch":"","name":"Smaalenene Bedriftshelsetjeneste","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"smaalenene-bedriftshelsetjeneste"},{"branch":"","name":"Arbeids- og Velferdsetaten","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":8,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"arbeids-og-velferdsetaten"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Helseetaten","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"oslo-kommune-helseetaten"},{"branch":"","name":"Fj\u00e6re Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"fjaere-sokn"},{"branch":"","name":"Evje og Hornnes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"evje-og-hornnes-kommune"},{"branch":"","name":"V\u00e5g\u00e5 Fjellstyre","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vaga-fjellstyre"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Kulturetaten","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":31,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":31,"slug":"oslo-kommune-kulturetaten"},{"branch":"","name":"H\u00f8vik Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"hovik-sokn"},{"branch":"","name":"Tysv\u00e6r Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tysvaer-sokn"},{"branch":"","name":"Trondheim Kommune Kultur og N\u00e6ring","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":4,"eligible":35,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":43,"slug":"trondheim-kommune-kultur-og-naering"},{"branch":"","name":"Vestby Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"vestby-kommune"},{"branch":"","name":"Jondal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"jondal-kommune"},{"branch":"","name":"Samarbeidsr\u00e5det For Nedre Romerike","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"samarbeidsradet-for-nedre-romerike"},{"branch":"","name":"Nordnorsk Opera og Symfoniorkester AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"nordnorsk-opera-og-symfoniorkester-as"},{"branch":"","name":"Levanger Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"levanger-sokn"},{"branch":"","name":"\u00c5l Kommunale Kino","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"al-kommunale-kino"},{"branch":"","name":"Samediggi \/ Sametinget","type":"federal","https":{"enforces":4,"uses":4,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":20,"slug":"samediggi-sametinget"},{"branch":"","name":"Longyearbyen Lokalstyre","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"longyearbyen-lokalstyre"},{"branch":"","name":"Modum Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"modum-sokn"},{"branch":"","name":"Namsskogan Fjellstyre","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"namsskogan-fjellstyre"},{"branch":"","name":"Loppa Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"loppa-kommune"},{"branch":"","name":"Politiets Ikt-Tjenester","type":"federal","https":{"enforces":5,"uses":5,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":46,"slug":"politiets-ikt-tjenester"},{"branch":"","name":"Direktoratet For Byggkvalitet","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":21,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"direktoratet-for-byggkvalitet"},{"branch":"","name":"Os Kommune","type":"city","https":{"enforces":2,"uses":3,"eligible":23,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":29,"slug":"os-kommune"},{"branch":"","name":"Tananger Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tananger-sokn"},{"branch":"","name":"Tynset Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"tynset-kommune"},{"branch":"","name":"Sandnes Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":3,"hsts":2,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"sandnes-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Brann- og Redningsetaten","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":8,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"oslo-kommune-brann-og-redningsetaten"},{"branch":"","name":"Sogn Brann og Redning Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sogn-brann-og-redning-iks"},{"branch":"","name":"Klepp Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"klepp-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Verdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"verdal-kommune"},{"branch":"","name":"Kongsberg Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"kongsberg-sokn"},{"branch":"","name":"Mortenstua Skole Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"mortenstua-skole-iks"},{"branch":"","name":"Notodden Kirkelig Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"notodden-kirkelig-fellesrad"},{"branch":"","name":"Sol\u00f8r Renovasjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"solor-renovasjon-iks"},{"branch":"","name":"Marker Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"marker-kommune"},{"branch":"","name":"Norsk Pasientskadeerstatning","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"norsk-pasientskadeerstatning"},{"branch":"","name":"Norasenteret Senter Mot Vold og Seksuelle Overgrep I \u00d8st-Finnmark Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"norasenteret-senter-mot-vold-og-seksuelle-overgrep-i-ost-finnmark-iks"},{"branch":"","name":"Rennebu Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"rennebu-kommune"},{"branch":"","name":"Sandefjord Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sandefjord-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Borgestad Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"borgestad-sokn"},{"branch":"","name":"Svalbards Milj\u00f8vernfond","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"svalbards-miljovernfond"},{"branch":"","name":"Tydal Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tydal-sokn"},{"branch":"","name":"As Regionteatret I M\u00f8re og Romsdal","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"as-regionteatret-i-more-og-romsdal"},{"branch":"","name":"Forsvaret","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":6,"eligible":46,"hsts":2,"grade":0},"total_domains":62,"slug":"forsvaret"},{"branch":"","name":"Sandnes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"sandnes-kommune"},{"branch":"","name":"Fr\u00f8yland og Orstad Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"froyland-og-orstad-sokn"},{"branch":"","name":"Tinn Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"tinn-kommune"},{"branch":"","name":"B\u00f8mlo Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"bomlo-kommune"},{"branch":"","name":"Datatilsynet","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"datatilsynet"},{"branch":"","name":"Vest-Agder Fylkeskommune Regionalavdelingen","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vest-agder-fylkeskommune-regionalavdelingen"},{"branch":"","name":"Skien Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":24,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":27,"slug":"skien-kommune"},{"branch":"","name":"Kulturdepartementet","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":30,"slug":"kulturdepartementet"},{"branch":"","name":"Kripos","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kripos"},{"branch":"","name":"Norsk Polarinstitutt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":17,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"norsk-polarinstitutt"},{"branch":"","name":"Skedsmo Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"skedsmo-kommune"},{"branch":"","name":"Lunner Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"lunner-kommune"},{"branch":"","name":"Borge Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"borge-sokn"},{"branch":"","name":"Landbruksdirektoratet","type":"federal","https":{"enforces":11,"uses":11,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"landbruksdirektoratet"},{"branch":"","name":"Garantikassen For Fiskere","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"garantikassen-for-fiskere"},{"branch":"","name":"Sunndal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"sunndal-kommune"},{"branch":"","name":"Registerenheten I Br\u00f8nn\u00f8ysund","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":3,"eligible":33,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":36,"slug":"registerenheten-i-bronnoysund"},{"branch":"","name":"Fosnes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"fosnes-kommune"},{"branch":"","name":"Gamlebyen og Gr\u00f8nland Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"gamlebyen-og-gronland-sokn"},{"branch":"","name":"Kviteseid Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"kviteseid-kommune"},{"branch":"","name":"Bergenstriennalen AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"bergenstriennalen-as"},{"branch":"","name":"Bokn Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"bokn-kommune"},{"branch":"","name":"Nedre Romerike Brann- og Redningsvesen Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"nedre-romerike-brann-og-redningsvesen-iks"},{"branch":"","name":"Universitetssykehuset Nord-Norge Hf","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":3,"eligible":57,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":61,"slug":"universitetssykehuset-nord-norge-hf"},{"branch":"","name":"As Den Nationale Scene","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"as-den-nationale-scene"},{"branch":"","name":"Arkivverket","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":22,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":24,"slug":"arkivverket"},{"branch":"","name":"Telemark og Vestfold Regionteater AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"telemark-og-vestfold-regionteater-as"},{"branch":"","name":"Sande Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"sande-kommune"},{"branch":"","name":"Stiftinga Hardanger og Voss Museum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"stiftinga-hardanger-og-voss-museum"},{"branch":"","name":"Norges Milj\u00f8- og Biovitenskapelige Universitet (Nmbu)","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":4,"eligible":34,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":50,"slug":"norges-miljo-og-biovitenskapelige-universitet-nmbu"},{"branch":"","name":"Nome Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":17,"eligible":27,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":28,"slug":"nome-kommune"},{"branch":"","name":"Rygge Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"rygge-kommune"},{"branch":"","name":"Fauna Kf (N\u00e6ring- og Stedsutvikling I Fauske)","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"fauna-kf-naering-og-stedsutvikling-i-fauske"},{"branch":"","name":"Tjeldsund Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tjeldsund-kommune"},{"branch":"","name":"R\u00e6lingen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":24,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":28,"slug":"raelingen-kommune"},{"branch":"","name":"Rad\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"radoy-kommune"},{"branch":"","name":"Gran Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"gran-kommune"},{"branch":"","name":"Heddal Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"heddal-sokn"},{"branch":"","name":"Nasjonalt Id-Senter","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":3,"eligible":3,"hsts":3,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"nasjonalt-id-senter"},{"branch":"","name":"Aust-Agder Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"aust-agder-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Marker Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"marker-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Valle Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"valle-kommune"},{"branch":"","name":"Hornindal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"hornindal-kommune"},{"branch":"","name":"Kv\u00e6fjord Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"kvaefjord-kommune"},{"branch":"","name":"Norges Handelsh\u00f8yskole","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":24,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":27,"slug":"norges-handelshoyskole"},{"branch":"","name":"Dovre Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"dovre-kommune"},{"branch":"","name":"Barset Felleskommunale Vannverk Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"barset-felleskommunale-vannverk-iks"},{"branch":"","name":"Stryn Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"stryn-kommune"},{"branch":"","name":"Arna Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"arna-sokn"},{"branch":"","name":"Kontrollutvalgssekretariat Midt-Norge Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kontrollutvalgssekretariat-midt-norge-iks"},{"branch":"","name":"Telemark Kommunerevisjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"telemark-kommunerevisjon-iks"},{"branch":"","name":"Akershus Universitetssykehus Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":15,"slug":"akershus-universitetssykehus-hf"},{"branch":"","name":"Fosen Brann og Redningstjeneste Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"fosen-brann-og-redningstjeneste-iks"},{"branch":"","name":"Haug Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"haug-sokn"},{"branch":"","name":"Envina Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"envina-iks"},{"branch":"","name":"\u00c5seral Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"aseral-kommune"},{"branch":"","name":"Nordkapp Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"nordkapp-kommune"},{"branch":"","name":"\u00d8vre Romerike Avfallsselskap (\u00d8ras) Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ovre-romerike-avfallsselskap-oras-iks"},{"branch":"","name":"H\u00e5logaland Teater AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"halogaland-teater-as"},{"branch":"","name":"Veg\u00e5rshei Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"vegarshei-kommune"},{"branch":"","name":"Vads\u00f8 Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"vadso-kommune"},{"branch":"","name":"Tysnes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"tysnes-kommune"},{"branch":"","name":"Haugesund Kultur og Festivalutvikling Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"haugesund-kultur-og-festivalutvikling-kf"},{"branch":"","name":"Riksteatret","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"riksteatret"},{"branch":"","name":"Enebakk Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"enebakk-kommune"},{"branch":"","name":"Stavanger Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"stavanger-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Majorstuen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"majorstuen-sokn"},{"branch":"","name":"Likestillings- og Diskrimineringsnemnda","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"likestillings-og-diskrimineringsnemnda"},{"branch":"","name":"M\u00f8re og Romsdal Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"more-og-romsdal-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Nordre Land Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"nordre-land-kommune"},{"branch":"","name":"Komrev Nord Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"komrev-nord-iks"},{"branch":"","name":"Samnanger Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"samnanger-kommune"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Grimstad Bys Museer","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"stiftelsen-grimstad-bys-museer"},{"branch":"","name":"Drammen Scener AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"drammen-scener-as"},{"branch":"","name":"Tannhelsetjenestens Kompetansesenter For Midt Norge Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tannhelsetjenestens-kompetansesenter-for-midt-norge-iks"},{"branch":"","name":"Folketrygdfondet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"folketrygdfondet"},{"branch":"","name":"Sigdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"sigdal-kommune"},{"branch":"","name":"Tingvoll Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"tingvoll-kommune"},{"branch":"","name":"Furuset Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"furuset-sokn"},{"branch":"","name":"Eidsvoll Kirkelig Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"eidsvoll-kirkelig-fellesrad"},{"branch":"","name":"Lierne Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"lierne-kommune"},{"branch":"","name":"Forbrukerombudet","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"forbrukerombudet"},{"branch":"","name":"Veterin\u00e6rinstituttet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"veterinaerinstituttet"},{"branch":"","name":"Fitjar Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"fitjar-kommune"},{"branch":"","name":"Kvinesdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"kvinesdal-kommune"},{"branch":"","name":"Kanebogen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kanebogen-sokn"},{"branch":"","name":"\u00d8stre Aker og Haugerud Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ostre-aker-og-haugerud-sokn"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Det Norske Bl\u00e5seensemble Anno 1734","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"stiftelsen-det-norske-blaseensemble-anno-1734"},{"branch":"","name":"Drammensregionens Brannvesen Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"drammensregionens-brannvesen-iks"},{"branch":"","name":"R\u00f8yrvik Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"royrvik-kommune"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 11 Stovner","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"oslo-kommune-bydel-11-stovner"},{"branch":"","name":"Rogaland Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":24,"slug":"rogaland-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Moskenes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"moskenes-kommune"},{"branch":"","name":"Grinilund Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"grinilund-sokn"},{"branch":"","name":"\u00d8yer og Tretten Kirkelige R\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"oyer-og-tretten-kirkelige-rad"},{"branch":"","name":"Aurskog-H\u00f8land Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"aurskog-holand-kommune"},{"branch":"","name":"Hedmark Fylkeskommune Videreg\u00e5ende Oppl\u00e6ring","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":2,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"hedmark-fylkeskommune-videregaende-opplaering"},{"branch":"","name":"Nasjonalt Kunnskapssenter For Helsetjenesten","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":45,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":53,"slug":"nasjonalt-kunnskapssenter-for-helsetjenesten"},{"branch":"","name":"Haugaland Vekst Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"haugaland-vekst-iks"},{"branch":"","name":"\u00c5snes Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"asnes-kommune"},{"branch":"","name":"Norsk Folkemuseum","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":20,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":26,"slug":"norsk-folkemuseum"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Byantikvaren","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"oslo-kommune-byantikvaren"},{"branch":"","name":"Orkdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"orkdal-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Rikskonsertene","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":5,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"rikskonsertene"},{"branch":"","name":"Fjell Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"fjell-sokn"},{"branch":"","name":"Sunnfjord og Ytre Sogn Interkommunale Legevaktsamarbeid Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sunnfjord-og-ytre-sogn-interkommunale-legevaktsamarbeid-iks"},{"branch":"","name":"Lenvik Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":20,"slug":"lenvik-kommune"},{"branch":"","name":"Sogn og Fjordane Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":4,"eligible":29,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":38,"slug":"sogn-og-fjordane-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Falstadsenteret","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"stiftelsen-falstadsenteret"},{"branch":"","name":"Ika Finnmark Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ika-finnmark-iks"},{"branch":"","name":"Hob\u00f8l Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"hobol-kommune"},{"branch":"","name":"Vester\u00f8y Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vesteroy-sokn"},{"branch":"","name":"Regionr\u00e5det For Gl\u00e5mdalsregionen","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"regionradet-for-glamdalsregionen"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 1 Gamle Oslo","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"oslo-kommune-bydel-1-gamle-oslo"},{"branch":"","name":"Hedmarken Brannvesen","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"hedmarken-brannvesen"},{"branch":"","name":"Brannvesenet S\u00f8r Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"brannvesenet-sor-iks"},{"branch":"","name":"Flakstad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"flakstad-kommune"},{"branch":"","name":"\u00d8rsta Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"orsta-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Porsanger Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"porsanger-kommune"},{"branch":"","name":"Gausel Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"gausel-sokn"},{"branch":"","name":"Kongsberg Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":30,"slug":"kongsberg-kommune"},{"branch":"","name":"Narvik Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"narvik-kommune"},{"branch":"","name":"Malvik Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"malvik-kommune"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I Gj\u00f8vik","type":"federal","https":{"enforces":4,"uses":11,"eligible":24,"hsts":2,"grade":0},"total_domains":37,"slug":"hogskolen-i-gjovik"},{"branch":"","name":"T\u00f8nsberg Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":28,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":36,"slug":"tonsberg-kommune"},{"branch":"","name":"Krise- og Incestsenteret I Follo Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"krise-og-incestsenteret-i-follo-iks"},{"branch":"","name":"Stavanger Natur- og Idrettsservice Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"stavanger-natur-og-idrettsservice-kf"},{"branch":"","name":"Universitetet I Troms\u00f8 - Norges Arktiske Universitet","type":"federal","https":{"enforces":5,"uses":7,"eligible":45,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":53,"slug":"universitetet-i-tromso-norges-arktiske-universitet"},{"branch":"","name":"B\u00f8 Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":3,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":20,"slug":"bo-kommune"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 12 Alna","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"oslo-kommune-bydel-12-alna"},{"branch":"","name":"Fauske Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"fauske-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Inder\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"inderoy-kommune"},{"branch":"","name":"H\u00f8yanger Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"hoyanger-kommune"},{"branch":"","name":"Bygland Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"bygland-kommune"},{"branch":"","name":"Grefsen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"grefsen-sokn"},{"branch":"","name":"Halden Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"halden-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Melhus Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"melhus-kommune"},{"branch":"","name":"Sokndal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"sokndal-kommune"},{"branch":"","name":"Ungdommens Kulturm\u00f8nstring Norge S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag Fkf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":3,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"ungdommens-kulturmonstring-norge-sor-trondelag-fkf"},{"branch":"","name":"Osen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"osen-kommune"},{"branch":"","name":"J\u00f8lster Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"jolster-kommune"},{"branch":"","name":"Midt-Troms Regionr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"midt-troms-regionrad"},{"branch":"","name":"Domstolene I Norge","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":20,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":32,"slug":"domstolene-i-norge"},{"branch":"","name":"Ombudsmannen For Forsvaret","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ombudsmannen-for-forsvaret"},{"branch":"","name":"Sirdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"sirdal-kommune"},{"branch":"","name":"Statsministerens Kontor","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"statsministerens-kontor"},{"branch":"","name":"S\u00f8rum Kommunalteknikk Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"sorum-kommunalteknikk-kf"},{"branch":"","name":"Hammerfest Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":27,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":30,"slug":"hammerfest-kommune"},{"branch":"","name":"Bergen og Omland Havnevesen","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"bergen-og-omland-havnevesen"},{"branch":"","name":"St. Johannes Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"st-johannes-sokn"},{"branch":"","name":"Nesset Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"nesset-kommune"},{"branch":"","name":"Steigen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"steigen-kommune"},{"branch":"","name":"Hellemyr Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hellemyr-sokn"},{"branch":"","name":"F\u00f8rde Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":24,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":24,"slug":"forde-kommune"},{"branch":"","name":"Hillev\u00e5g Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hillevag-sokn"},{"branch":"","name":"Loppa Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"loppa-sokn"},{"branch":"","name":"Kr\u00f8dsherad Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"krodsherad-sokn"},{"branch":"","name":"Sinsen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sinsen-sokn"},{"branch":"","name":"Lom Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"lom-kommune"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 3 Sagene","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"oslo-kommune-bydel-3-sagene"},{"branch":"","name":"Mj\u00f8slab Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"mjoslab-iks"},{"branch":"","name":"Lillesand Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"lillesand-kommune"},{"branch":"","name":"Vikna Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"vikna-kommune"},{"branch":"","name":"Nannestad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"nannestad-kommune"},{"branch":"","name":"\u00c5knes\/Tafjord Beredskap Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"aknes-tafjord-beredskap-iks"},{"branch":"","name":"Norsk Luftfartsmuseum","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"norsk-luftfartsmuseum"},{"branch":"","name":"Fet Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":4,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"fet-kommune"},{"branch":"","name":"Mandal Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"mandal-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Finnmark Kommunerevisjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"finnmark-kommunerevisjon-iks"},{"branch":"","name":"Nord-Gudbrandsdal Renovasjonsselskap Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nord-gudbrandsdal-renovasjonsselskap-iks"},{"branch":"","name":"Vik Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"vik-kommune"},{"branch":"","name":"Asker og B\u00e6rum Vannverk Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"asker-og-baerum-vannverk-iks"},{"branch":"","name":"Carte Blanche AS","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"carte-blanche-as"},{"branch":"","name":"Forbrukerr\u00e5det","type":"federal","https":{"enforces":4,"uses":4,"eligible":22,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":54,"slug":"forbrukerradet"},{"branch":"","name":"Grane Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"grane-kommune"},{"branch":"","name":"Tokke Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"tokke-kommune"},{"branch":"","name":"Bod\u00f8 Kulturhus Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"bodo-kulturhus-kf"},{"branch":"","name":"S\u00e0mi Allaskuvla Samisk H\u00f8gskole","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":18,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"sami-allaskuvla-samisk-hogskole"},{"branch":"","name":"Krager\u00f8 Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"kragero-kommune"},{"branch":"","name":"S\u00f8rreisa Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"sorreisa-kommune"},{"branch":"","name":"V\u00e5gan Eiendom Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"vagan-eiendom-kf"},{"branch":"","name":"R\u00f8d\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"rodoy-kommune"},{"branch":"","name":"Tinn Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tinn-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Steinkjer Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"steinkjer-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Kystverket Vest","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"kystverket-vest"},{"branch":"","name":"Verdensarvsenter For Bergkunst- Alta Museum Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"verdensarvsenter-for-bergkunst-alta-museum-iks"},{"branch":"","name":"Stranda Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"stranda-kommune"},{"branch":"","name":"Norges Teknisk-Naturvitenskapelige Universitet Ntnu","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":5,"eligible":54,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":82,"slug":"norges-teknisk-naturvitenskapelige-universitet-ntnu"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 15 S\u00f8ndre Nordstrand","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"oslo-kommune-bydel-15-sondre-nordstrand"},{"branch":"","name":"Nes Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"nes-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Bergen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":23,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":30,"slug":"bergen-kommune"},{"branch":"","name":"\u00c5l Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"al-kommune"},{"branch":"","name":"Gl\u00e5mdal Interkommunale Renovasjonsselskap Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"glamdal-interkommunale-renovasjonsselskap-iks"},{"branch":"","name":"Dalane Milj\u00f8verk Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"dalane-miljoverk-iks"},{"branch":"","name":"Skiptvet Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"skiptvet-kommune"},{"branch":"","name":"L\u00f8renskog Kommune Kultursektoren","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"lorenskog-kommune-kultursektoren"},{"branch":"","name":"Husleietvistutvalget","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"husleietvistutvalget"},{"branch":"","name":"Austrheim Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":20,"slug":"austrheim-kommune"},{"branch":"","name":"Drammen Kirkelig Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"drammen-kirkelig-fellesrad"},{"branch":"","name":"Skj\u00e5k Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"skjak-kommune"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskulen I Volda","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":3,"eligible":31,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":37,"slug":"hogskulen-i-volda"},{"branch":"","name":"Riksadvokaten","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"riksadvokaten"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Finnmark","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"fylkesmannen-i-finnmark"},{"branch":"","name":"Dalane Friluftsr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"dalane-friluftsrad"},{"branch":"","name":"N\u00f8tter\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"notteroy-kommune"},{"branch":"","name":"Riksrevisjonen","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"riksrevisjonen"},{"branch":"","name":"Viken Filmsenter AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"viken-filmsenter-as"},{"branch":"","name":"Krisesenteret I Moss Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"krisesenteret-i-moss-iks"},{"branch":"","name":"Maridalen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"maridalen-sokn"},{"branch":"","name":"Stordal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"stordal-kommune"},{"branch":"","name":"Fr\u00e6na Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"fraena-kommune"},{"branch":"","name":"Kristiansund Kommunale Sundb\u00e5tvesen Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"kristiansund-kommunale-sundbatvesen-kf"},{"branch":"","name":"Lyngdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"lyngdal-kommune"},{"branch":"","name":"Songdalen Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"songdalen-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Statens Innkrevingssentral","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"statens-innkrevingssentral"},{"branch":"","name":"Komrev Tr\u00f8ndelag Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"komrev-trondelag-iks"},{"branch":"","name":"Fridalen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"fridalen-sokn"},{"branch":"","name":"V\u00e5gan Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"vagan-sokn"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Kunsthall Grenland","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"stiftelsen-kunsthall-grenland"},{"branch":"","name":"V\u00e5gan Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":28,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":32,"slug":"vagan-kommune"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Vestfold","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":2,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"fylkesmannen-i-vestfold"},{"branch":"","name":"Kultur I V\u00e5gan Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"kultur-i-vagan-kf"},{"branch":"","name":"S\u00f8ndre Land Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sondre-land-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Interkommunalt Arkiv Tr\u00f8ndelag Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"interkommunalt-arkiv-trondelag-iks"},{"branch":"","name":"V\u00e5ler Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"valer-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Pedagogisk-Psykologisk Tjeneste og Oppf\u00f8lgingstjenesten I Nedre Hallingdal Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"pedagogisk-psykologisk-tjeneste-og-oppfolgingstjenesten-i-nedre-hallingdal-iks"},{"branch":"","name":"Statens Institutt For Rusmiddelforskning Sirus","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"statens-institutt-for-rusmiddelforskning-sirus"},{"branch":"","name":"Kommunerevisjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kommunerevisjon-iks"},{"branch":"","name":"Gol Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"gol-kommune"},{"branch":"","name":"Fl\u00e5 Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"fla-kommune"},{"branch":"","name":"Grue Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"grue-kommune"},{"branch":"","name":"Ballangen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"ballangen-kommune"},{"branch":"","name":"Fr\u00f8ya Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"froya-kommune"},{"branch":"","name":"Eidsberg Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"eidsberg-kommune"},{"branch":"","name":"Frosta Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"frosta-kommune"},{"branch":"","name":"Finnmarkssykehuset Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":18,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"finnmarkssykehuset-hf"},{"branch":"","name":"R\u00f8yken Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"royken-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Sk\u00e5nland Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"skanland-kommune"},{"branch":"","name":"Mesterbrevnemnda","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"mesterbrevnemnda"},{"branch":"","name":"Hordaland Politidistrikt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"hordaland-politidistrikt"},{"branch":"","name":"Karea Oslo - Senter For Karriereutvikling Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"karea-oslo-senter-for-karriereutvikling-kf"},{"branch":"","name":"Landbruks- og Matdepartementet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":15,"slug":"landbruks-og-matdepartementet"},{"branch":"","name":"Kulturfabrikken Sortland Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kulturfabrikken-sortland-kf"},{"branch":"","name":"Helse Nord Rhf","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":3,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":15,"slug":"helse-nord-rhf"},{"branch":"","name":"Sm\u00f8la Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"smola-kommune"},{"branch":"","name":"Renovasjonsselskapet For Drammensregionen Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"renovasjonsselskapet-for-drammensregionen-iks"},{"branch":"","name":"Ulstein Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"ulstein-kommune"},{"branch":"","name":"Vestfinnmark Politidistrikt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"vestfinnmark-politidistrikt"},{"branch":"","name":"Lunner Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lunner-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Domkirken Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"domkirken-sokn"},{"branch":"","name":"Lyngdal Kultursenter Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"lyngdal-kultursenter-kf"},{"branch":"","name":"Sekom Sekretariat","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sekom-sekretariat"},{"branch":"","name":"L\u00f8ten Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"loten-kommune"},{"branch":"","name":"Vea - Statens Fagskole For Gartnere og Blomsterdekorat\u00f8rer","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"vea-statens-fagskole-for-gartnere-og-blomsterdekoratorer"},{"branch":"","name":"Det Kongelige Hoff","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":20,"slug":"det-kongelige-hoff"},{"branch":"","name":"Namsos Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"namsos-kommune"},{"branch":"","name":"Asker Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"asker-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Helse Stavanger Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"helse-stavanger-hf"},{"branch":"","name":"Drammen Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":3,"eligible":18,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":27,"slug":"drammen-kommune"},{"branch":"","name":"\u00c5kra Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"akra-sokn"},{"branch":"","name":"Statped","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":24,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"statped"},{"branch":"","name":"Valdresmusea AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"valdresmusea-as"},{"branch":"","name":"Nedre Eiker Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"nedre-eiker-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"B\u00e5tsfjord Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"batsfjord-kommune"},{"branch":"","name":"Masfjorden Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"masfjorden-kommune"},{"branch":"","name":"Leikanger Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"leikanger-kommune"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 13 \u00d8stensj\u00f8","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"oslo-kommune-bydel-13-ostensjo"},{"branch":"","name":"Rauma Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"rauma-kommune"},{"branch":"","name":"Trygderetten","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"trygderetten"},{"branch":"","name":"Asker og B\u00e6rum Brannvesen Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"asker-og-baerum-brannvesen-iks"},{"branch":"","name":"Regionr\u00e5det For S\u00f8r-\u00d8sterdal","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"regionradet-for-sor-osterdal"},{"branch":"","name":"Nordreisa Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nordreisa-sokn"},{"branch":"","name":"Vestfjorden Avl\u00f8psselskap (Veas)","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vestfjorden-avlopsselskap-veas"},{"branch":"","name":"Kl\u00e6bu Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"klaebu-kommune"},{"branch":"","name":"Fiskeri- og Havbruksn\u00e6ringens Forskningsfond","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"fiskeri-og-havbruksnaeringens-forskningsfond"},{"branch":"","name":"\u00d8ygarden Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"oygarden-kommune"},{"branch":"","name":"Hoeggen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hoeggen-sokn"},{"branch":"","name":"Tasta Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tasta-sokn"},{"branch":"","name":"Bore Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"bore-sokn"},{"branch":"","name":"Bamble Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"bamble-kommune"},{"branch":"","name":"Vest-Agder-Museet Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"vest-agder-museet-iks"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bymilj\u00f8etaten","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":33,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":41,"slug":"oslo-kommune-bymiljoetaten"},{"branch":"","name":"Br\u00f8nn\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":15,"slug":"bronnoy-kommune"},{"branch":"","name":"Oslo Universitetssykehus Hf","type":"federal","https":{"enforces":5,"uses":7,"eligible":71,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":88,"slug":"oslo-universitetssykehus-hf"},{"branch":"","name":"Levanger Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":3,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"levanger-kommune"},{"branch":"","name":"Finanstilsynet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"finanstilsynet"},{"branch":"","name":"Verran Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"verran-kommune"},{"branch":"","name":"\u00d8ksnes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"oksnes-kommune"},{"branch":"","name":"Drammen Kj\u00f8kken Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"drammen-kjokken-kf"},{"branch":"","name":"Lillesand og Birkenes Interkommunale Renovasjonsselskap Libir Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"lillesand-og-birkenes-interkommunale-renovasjonsselskap-libir-iks"},{"branch":"","name":"Froland Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"froland-kommune"},{"branch":"","name":"Stange Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"stange-kommune"},{"branch":"","name":"Ljan Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ljan-sokn"},{"branch":"","name":"Vard\u00f8 Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vardo-sokn"},{"branch":"","name":"\u00d8ygarden Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"oygarden-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Gj\u00f8vik, Land og Toten Interkommunale Avfallsselskap Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"gjovik-land-og-toten-interkommunale-avfallsselskap-iks"},{"branch":"","name":"Universitetet I Agder","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":29,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":47,"slug":"universitetet-i-agder"},{"branch":"","name":"Helgerud Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"helgerud-sokn"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I Nesna","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"hogskolen-i-nesna"},{"branch":"","name":"Tysfjord Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"tysfjord-kommune"},{"branch":"","name":"Hamar\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"hamaroy-kommune"},{"branch":"","name":"B\u00f8nes Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"bones-sokn"},{"branch":"","name":"Kristiansand Revisjonsdistrikt Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"kristiansand-revisjonsdistrikt-iks"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Norsk Teknisk Museum","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"stiftelsen-norsk-teknisk-museum"},{"branch":"","name":"Tonsen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tonsen-sokn"},{"branch":"","name":"Ullensaker Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ullensaker-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Sel Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":20,"slug":"sel-kommune"},{"branch":"","name":"Nidaros Bisped\u00f8mme","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"nidaros-bispedomme"},{"branch":"","name":"Troms\u00f8 Kommune","type":"city","https":{"enforces":3,"uses":5,"eligible":25,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":36,"slug":"tromso-kommune"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Aust-Agder","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"fylkesmannen-i-aust-agder"},{"branch":"","name":"Tj\u00f8me Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"tjome-kommune"},{"branch":"","name":"Norges Geologiske Unders\u00f8kelse","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":17,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"norges-geologiske-undersokelse"},{"branch":"","name":"S\u00f8rum Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"sorum-kommune"},{"branch":"","name":"Stj\u00f8rdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":3,"eligible":20,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":24,"slug":"stjordal-kommune"},{"branch":"","name":"Interkommunalt Arkiv For M\u00f8re og Romsdal Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"interkommunalt-arkiv-for-more-og-romsdal-iks"},{"branch":"","name":"Etne Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"etne-kommune"},{"branch":"","name":"Nordhordland og Gulen Interkommunale Renovasjonsselskap Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nordhordland-og-gulen-interkommunale-renovasjonsselskap-iks"},{"branch":"","name":"Molde Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"molde-kommune"},{"branch":"","name":"Knutepunkt S\u00f8rlandet","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"knutepunkt-sorlandet"},{"branch":"","name":"Tingvatn Fornminnepark og Bes\u00f8kssenter Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tingvatn-fornminnepark-og-besokssenter-iks"},{"branch":"","name":"Sagene Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sagene-sokn"},{"branch":"","name":"Indre \u00d8stfold Utvikling Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"indre-ostfold-utvikling-iks"},{"branch":"","name":"Sveio Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":11,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":15,"slug":"sveio-kommune"},{"branch":"","name":"Museet Kystens Arv","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"museet-kystens-arv"},{"branch":"","name":"Spydeberg Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"spydeberg-kommune"},{"branch":"","name":"Midt-Agder Friluftsr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"midt-agder-friluftsrad"},{"branch":"","name":"Vestviken 110 Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vestviken-110-iks"},{"branch":"","name":"Kvinesdal Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"kvinesdal-sokn"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Musikkselskapet Harmonien","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"stiftelsen-musikkselskapet-harmonien"},{"branch":"","name":"Tanum Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"tanum-sokn"},{"branch":"","name":"Ringerike Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"ringerike-kommune"},{"branch":"","name":"Oppsal Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"oppsal-sokn"},{"branch":"","name":"Flekker\u00f8y Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"flekkeroy-sokn"},{"branch":"","name":"Nationaltheatret AS","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":15,"slug":"nationaltheatret-as"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I Harstad","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"hogskolen-i-harstad"},{"branch":"","name":"L\u00f8ken Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"loken-sokn"},{"branch":"","name":"Statens Vegvesen","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":4,"eligible":99,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":100,"slug":"statens-vegvesen"},{"branch":"","name":"Numedalsutvikling Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"numedalsutvikling-iks"},{"branch":"","name":"Departementenes Sikkerhets- og Serviceorganisasjon (Dss)","type":"federal","https":{"enforces":4,"uses":4,"eligible":12,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"departementenes-sikkerhets-og-serviceorganisasjon-dss"},{"branch":"","name":"Nibio - Norsk Institutt For Bio\u00f8konomi","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":33,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":35,"slug":"nibio-norsk-institutt-for-biookonomi"},{"branch":"","name":"Gildesk\u00e5l Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"gildeskal-sokn"},{"branch":"","name":"Stiftinga Museumssenteret I Hordaland","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"stiftinga-museumssenteret-i-hordaland"},{"branch":"","name":"Bergen Internasjonale Filmfestival AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"bergen-internasjonale-filmfestival-as"},{"branch":"","name":"Justis- og Beredskapsdepartementet","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":3,"eligible":17,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":27,"slug":"justis-og-beredskapsdepartementet"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Lillehammer Museum","type":"city","https":{"enforces":6,"uses":7,"eligible":26,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":28,"slug":"stiftelsen-lillehammer-museum"},{"branch":"","name":"Skjerv\u00f8y Kommune Kultur- og Undervisningsetat","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"skjervoy-kommune-kultur-og-undervisningsetat"},{"branch":"","name":"Hedmark Politidistrikt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"hedmark-politidistrikt"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Gravferdsetaten","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"oslo-kommune-gravferdsetaten"},{"branch":"","name":"Indre Helgeland Regionr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"indre-helgeland-regionrad"},{"branch":"","name":"Ski Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"ski-kommune"},{"branch":"","name":"Statens Institutt For Forbruksforskning Sifo","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"statens-institutt-for-forbruksforskning-sifo"},{"branch":"","name":"Nord-Tr\u00f8ndelag Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":3,"eligible":24,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":28,"slug":"nord-trondelag-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Kommunerevisjonsdistrikt Nr 3 I M\u00f8re og Romsdal Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"kommunerevisjonsdistrikt-nr-3-i-more-og-romsdal-iks"},{"branch":"","name":"Statens Arbeidsmilj\u00f8institutt","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":10,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"statens-arbeidsmiljoinstitutt"},{"branch":"","name":"\u00d8vre Eiker Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"ovre-eiker-kommune"},{"branch":"","name":"Hamar Kommune Barnehager","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"hamar-kommune-barnehager"},{"branch":"","name":"Svalbard Kirke","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"svalbard-kirke"},{"branch":"","name":"Holt\u00e5len Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"holtalen-kommune"},{"branch":"","name":"Gruben Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"gruben-sokn"},{"branch":"","name":"St\u00f8ttesenter Mot Incest og Seksuelle Overgrep Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"stottesenter-mot-incest-og-seksuelle-overgrep-iks"},{"branch":"","name":"Statens Jernbanetilsyn","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":37,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":37,"slug":"statens-jernbanetilsyn"},{"branch":"","name":"Engehaugen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"engehaugen-sokn"},{"branch":"","name":"Lyngdal Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lyngdal-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Akershusmuseet - Kulturhistorisk Kompetansesenter og Museer.","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":31,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":32,"slug":"stiftelsen-akershusmuseet-kulturhistorisk-kompetansesenter-og-museer"},{"branch":"","name":"Randaberg Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"randaberg-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Lind\u00e5s Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"lindas-kommune"},{"branch":"","name":"Tr\u00f8ndelag Brann- og Redningstjeneste Iks","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"trondelag-brann-og-redningstjeneste-iks"},{"branch":"","name":"Solund Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"solund-kommune"},{"branch":"","name":"Revisjon Midt-Norge Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"revisjon-midt-norge-iks"},{"branch":"","name":"Museene For Kystkultur og Gjenreising I Finnmark Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"museene-for-kystkultur-og-gjenreising-i-finnmark-iks"},{"branch":"","name":"Stord Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"stord-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Hurum Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"hurum-kommune"},{"branch":"","name":"Gratangen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"gratangen-kommune"},{"branch":"","name":"Norges Idrettsh\u00f8gskole","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"norges-idrettshogskole"},{"branch":"","name":"Stavne Arbeid og Kompetanse Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"stavne-arbeid-og-kompetanse-kf"},{"branch":"","name":"Gloppen Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"gloppen-kommune"},{"branch":"","name":"Galdu Kompetansesenter For Urfolks Rettigheter","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"galdu-kompetansesenter-for-urfolks-rettigheter"},{"branch":"","name":"Hemne Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"hemne-kommune"},{"branch":"","name":"Naustdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"naustdal-kommune"},{"branch":"","name":"Nordm\u00f8re Krisesenter Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nordmore-krisesenter-iks"},{"branch":"","name":"Vest Kontroll","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"vest-kontroll"},{"branch":"","name":"\u00d8stenstad Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"ostenstad-sokn"},{"branch":"","name":"Selje Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"selje-kommune"},{"branch":"","name":"Ris\u00f8r Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"risor-kommune"},{"branch":"","name":"Finnmark Fylkeskommune Kultur- og Idrettsavdelinga","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":5,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"finnmark-fylkeskommune-kultur-og-idrettsavdelinga"},{"branch":"","name":"Nord-Fron Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"nord-fron-kommune"},{"branch":"","name":"Indre \u00d8stfold Kommunerevisjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"indre-ostfold-kommunerevisjon-iks"},{"branch":"","name":"Reno-Vest Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"reno-vest-iks"},{"branch":"","name":"Finnmark Fylkeskommune Administrasjonsavdelinga","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"finnmark-fylkeskommune-administrasjonsavdelinga"},{"branch":"","name":"V\u00e5gs\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"vagsoy-kommune"},{"branch":"","name":"Orkla Industrimuseum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"orkla-industrimuseum"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 9 Bjerke","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"oslo-kommune-bydel-9-bjerke"},{"branch":"","name":"Norsk Kulturminnefond","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":4,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"norsk-kulturminnefond"},{"branch":"","name":"Saltdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"saltdal-kommune"},{"branch":"","name":"Rennes\u00f8y Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"rennesoy-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Haugaland Kontrollutvalgssekretariat Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"haugaland-kontrollutvalgssekretariat-iks"},{"branch":"","name":"Modum Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"modum-kommune"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I Bergen","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":23,"slug":"hogskolen-i-bergen"},{"branch":"","name":"Statens Str\u00e5levern","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":12,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"statens-stralevern"},{"branch":"","name":"Romerike Politidistrikt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"romerike-politidistrikt"},{"branch":"","name":"Holmlia Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"holmlia-sokn"},{"branch":"","name":"J\u00e6ren Friluftsr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"jaeren-friluftsrad"},{"branch":"","name":"Aurland Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"aurland-kommune"},{"branch":"","name":"Rennes\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"rennesoy-kommune"},{"branch":"","name":"Larvik Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"larvik-sokn"},{"branch":"","name":"Fjell Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"fjell-kommune"},{"branch":"","name":"Irs Milj\u00f8 Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"irs-miljo-iks"},{"branch":"","name":"Ofoten Regionr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"ofoten-regionrad"},{"branch":"","name":"Barne-, Ungdoms- og Familiedirektoratet","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":4,"eligible":47,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":53,"slug":"barne-ungdoms-og-familiedirektoratet"},{"branch":"","name":"Arendal Revisjonsdistrikt Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"arendal-revisjonsdistrikt-iks"},{"branch":"","name":"Sofienberg Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"sofienberg-sokn"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Troms","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"fylkesmannen-i-troms"},{"branch":"","name":"Nord\u00f8sterdalsmuseet","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nordosterdalsmuseet"},{"branch":"","name":"Namdalseid Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"namdalseid-kommune"},{"branch":"","name":"\u00c5lesund Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":23,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":26,"slug":"alesund-kommune"},{"branch":"","name":"Nord-H\u00e5logaland Bisped\u00f8mme","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":3,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"nord-halogaland-bispedomme"},{"branch":"","name":"Nasjonal Kommunikasjonsmyndighet","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":28,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":37,"slug":"nasjonal-kommunikasjonsmyndighet"},{"branch":"","name":"F\u00f8rde Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"forde-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Vest-Finnmark Kommunerevisjon Iks Oarje-Finnmarkku Suohkanrevisuvdna Sgo","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"vest-finnmark-kommunerevisjon-iks-oarje-finnmarkku-suohkanrevisuvdna-sgo"},{"branch":"","name":"Helse Fonna Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"helse-fonna-hf"},{"branch":"","name":"Sunnm\u00f8re Kontrollutvalsekretariat Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sunnmore-kontrollutvalsekretariat-iks"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I Molde","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":27,"slug":"hogskolen-i-molde"},{"branch":"","name":"Fylkesmannen I Buskerud","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"fylkesmannen-i-buskerud"},{"branch":"","name":"Bj\u00f8rgvin Bisped\u00f8me","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"bjorgvin-bispedome"},{"branch":"","name":"Tydal Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"tydal-kommune"},{"branch":"","name":"Konkurransetilsynet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"konkurransetilsynet"},{"branch":"","name":"Helse- og Omsorgsdepartementet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"helse-og-omsorgsdepartementet"},{"branch":"","name":"T\u00f8nsberg Renseanlegg Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tonsberg-renseanlegg-iks"},{"branch":"","name":"Greipstad Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"greipstad-sokn"},{"branch":"","name":"Harstad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"harstad-kommune"},{"branch":"","name":"Hamar Kommune Oppl\u00e6ring og Oppvekst","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hamar-kommune-opplaering-og-oppvekst"},{"branch":"","name":"Vest-Agder Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":3,"uses":14,"eligible":41,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":42,"slug":"vest-agder-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Lund Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lund-kommune"},{"branch":"","name":"Balsfjord Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"balsfjord-kommune"},{"branch":"","name":"Berg Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"berg-kommune"},{"branch":"","name":"Sunnhordland Museum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sunnhordland-museum"},{"branch":"","name":"Kirkelig Fellesr\u00e5d I Trondheim","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"kirkelig-fellesrad-i-trondheim"},{"branch":"","name":"Innherred Renovasjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"innherred-renovasjon-iks"},{"branch":"","name":"Alversund Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"alversund-sokn"},{"branch":"","name":"Luster Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"luster-kommune"},{"branch":"","name":"Her\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"heroy-kommune"},{"branch":"","name":"Hjelmeland Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"hjelmeland-kommune"},{"branch":"","name":"Vaksdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"vaksdal-kommune"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 10 Grorud","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"oslo-kommune-bydel-10-grorud"},{"branch":"","name":"S\u00f8re Sunnm\u00f8re Reinhaldsverk Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sore-sunnmore-reinhaldsverk-iks"},{"branch":"","name":"Gims\u00f8y og Nenset Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"gimsoy-og-nenset-sokn"},{"branch":"","name":"Voss Idrettshall Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"voss-idrettshall-kf"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I \u00d8stfold","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":24,"slug":"hogskolen-i-ostfold"},{"branch":"","name":"Gaular Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"gaular-kommune"},{"branch":"","name":"Domkirken Musikk As Stavanger","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"domkirken-musikk-as-stavanger"},{"branch":"","name":"Tunsberg Bisped\u00f8mmer\u00e5d","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tunsberg-bispedommerad"},{"branch":"","name":"Selbu Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"selbu-kommune"},{"branch":"","name":"Ullensvang Herad","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"ullensvang-herad"},{"branch":"","name":"S\u00f8r-\u00d8sterdal Interkommunale Renovasjonsselskap","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sor-osterdal-interkommunale-renovasjonsselskap"},{"branch":"","name":"Sotra Brannvern Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sotra-brannvern-iks"},{"branch":"","name":"Meland Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"meland-sokn"},{"branch":"","name":"Svelvik Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"svelvik-kommune"},{"branch":"","name":"S\u00f8r-Aurdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"sor-aurdal-kommune"},{"branch":"","name":"S\u00f8gne Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sogne-sokn"},{"branch":"","name":"Co2 Technology Centre Mongstad DA","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"co2-technology-centre-mongstad-da"},{"branch":"","name":"Ris\u00f8bank Interkommunale Selskap","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"risobank-interkommunale-selskap"},{"branch":"","name":"Tr\u00f8ndelag Teater AS","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"trondelag-teater-as"},{"branch":"","name":"Tvedestrand Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"tvedestrand-kommune"},{"branch":"","name":"Sauda Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"sauda-kommune"},{"branch":"","name":"Birkenes Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"birkenes-kommune"},{"branch":"","name":"Stiftelsen Museum Nord","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":12,"slug":"stiftelsen-museum-nord"},{"branch":"","name":"Nittedal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"nittedal-kommune"},{"branch":"","name":"Gassror Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"gassror-iks"},{"branch":"","name":"Statistisk Sentralbyr\u00e5","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"statistisk-sentralbyra"},{"branch":"","name":"Nordfjord Milj\u00f8verk Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"nordfjord-miljoverk-iks"},{"branch":"","name":"Sogndal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"sogndal-kommune"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 6 Ullern","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"oslo-kommune-bydel-6-ullern"},{"branch":"","name":"Eidfjord Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"eidfjord-sokn"},{"branch":"","name":"Mortensrud Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"mortensrud-sokn"},{"branch":"","name":"S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag Politidistrikt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"sor-trondelag-politidistrikt"},{"branch":"","name":"\u00d8rland Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"orland-kommune"},{"branch":"","name":"Lebesby Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"lebesby-kommune"},{"branch":"","name":"Tj\u00f8me Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tjome-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Volda Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"volda-kommune"},{"branch":"","name":"Labpartner Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"labpartner-iks"},{"branch":"","name":"S\u00f8rlandets Kunstmuseum","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sorlandets-kunstmuseum"},{"branch":"","name":"Interkommunalt Arkiv I Rogaland Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"interkommunalt-arkiv-i-rogaland-iks"},{"branch":"","name":"Tr\u00f8ndelag Folkemuseum Stiftelse","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"trondelag-folkemuseum-stiftelse"},{"branch":"","name":"N\u00e6rings- og Fiskeridepartementet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":20,"hsts":1,"grade":0},"total_domains":32,"slug":"naerings-og-fiskeridepartementet"},{"branch":"","name":"Ytre Arna Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"ytre-arna-sokn"},{"branch":"","name":"Grong Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"grong-kommune"},{"branch":"","name":"Finnmark Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":18,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":27,"slug":"finnmark-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Lofotakvariet A\/S","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"lofotakvariet-a-s"},{"branch":"","name":"Kirkelig Fellesr\u00e5d I Oslo","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"kirkelig-fellesrad-i-oslo"},{"branch":"","name":"Suldal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"suldal-kommune"},{"branch":"","name":"Frogn Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"frogn-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Sykkylven Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"sykkylven-kommune"},{"branch":"","name":"Nanset Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"nanset-sokn"},{"branch":"","name":"S\u00f8r-Helgeland Regionr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sor-helgeland-regionrad"},{"branch":"","name":"Flora Kommune","type":"city","https":{"enforces":4,"uses":5,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":18,"slug":"flora-kommune"},{"branch":"","name":"Vestfold Fylkeskommune","type":"city","https":{"enforces":3,"uses":6,"eligible":32,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":41,"slug":"vestfold-fylkeskommune"},{"branch":"","name":"Interkommunalt Arkiv For Buskerud Vestfold og Telemark Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"interkommunalt-arkiv-for-buskerud-vestfold-og-telemark-iks"},{"branch":"","name":"Sj\u00f8fartsdirektoratet","type":"federal","https":{"enforces":4,"uses":5,"eligible":15,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"sjofartsdirektoratet"},{"branch":"","name":"Troms\u00f8 Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tromso-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Deanu Gielda \/ Tana Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"deanu-gielda-tana-kommune"},{"branch":"","name":"\u00d8yer Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"oyer-kommune"},{"branch":"","name":"Lura Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"lura-sokn"},{"branch":"","name":"Senter For Ikt I Utdanningen","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":6,"eligible":21,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":28,"slug":"senter-for-ikt-i-utdanningen"},{"branch":"","name":"Vekst I Grenland Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":13,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"vekst-i-grenland-iks"},{"branch":"","name":"Nasjonalt Folkehelseinstitutt","type":"federal","https":{"enforces":3,"uses":5,"eligible":22,"hsts":2,"grade":0},"total_domains":24,"slug":"nasjonalt-folkehelseinstitutt"},{"branch":"","name":"\u00c5rstad Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"arstad-sokn"},{"branch":"","name":"Vinje Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":9,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"vinje-kommune"},{"branch":"","name":"Stord Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":17,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"stord-kommune"},{"branch":"","name":"Tr\u00f8gstad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":10,"slug":"trogstad-kommune"},{"branch":"","name":"Hurum Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"hurum-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Lesja Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"lesja-kommune"},{"branch":"","name":"Skodje Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"skodje-sokn"},{"branch":"","name":"Storfjord Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"storfjord-kommune"},{"branch":"","name":"R\u00e5de Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"rade-kommune"},{"branch":"","name":"Sogn og Fjordane Revisjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"sogn-og-fjordane-revisjon-iks"},{"branch":"","name":"V\u00e5ler Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":13,"slug":"valer-kommune"},{"branch":"","name":"Sykehusapotek Nord Hf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sykehusapotek-nord-hf"},{"branch":"","name":"Gamle Aker Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"gamle-aker-sokn"},{"branch":"","name":"Nidaros Domkirke og V\u00e5r Frue Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":9,"slug":"nidaros-domkirke-og-var-frue-sokn"},{"branch":"","name":"Aukra Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"aukra-kommune"},{"branch":"","name":"Horten Havnevesen","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"horten-havnevesen"},{"branch":"","name":"Kvits\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"kvitsoy-kommune"},{"branch":"","name":"L\u00f8renskog Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"lorenskog-kommune"},{"branch":"","name":"Romerike Revisjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"romerike-revisjon-iks"},{"branch":"","name":"Hedmark Revisjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"hedmark-revisjon-iks"},{"branch":"","name":"Granvin Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"granvin-kommune"},{"branch":"","name":"Riska Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"riska-sokn"},{"branch":"","name":"Skjerv\u00f8y Kommune Helse- og Omsorgsetat","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"skjervoy-kommune-helse-og-omsorgsetat"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Bydel 8 Nordre Aker","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"oslo-kommune-bydel-8-nordre-aker"},{"branch":"","name":"Finn\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"finnoy-kommune"},{"branch":"","name":"\u00c5mot Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"amot-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"R\u00f8ldal Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"roldal-sokn"},{"branch":"","name":"Randesund Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"randesund-sokn"},{"branch":"","name":"Rad\u00f8y Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"radoy-sokn"},{"branch":"","name":"Vitenskapskomiteen For Mattrygghet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vitenskapskomiteen-for-mattrygghet"},{"branch":"","name":"Regionr\u00e5det For Fjellregionen","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"regionradet-for-fjellregionen"},{"branch":"","name":"Midtre Romerike Avl\u00f8psselskap - Mira Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"midtre-romerike-avlopsselskap-mira-iks"},{"branch":"","name":"Bremanger Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"bremanger-kommune"},{"branch":"","name":"Stryn Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"stryn-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Voksen Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"voksen-sokn"},{"branch":"","name":"Strand Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"strand-kommune"},{"branch":"","name":"Hadsel Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"hadsel-kommune"},{"branch":"","name":"Gausdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":7,"slug":"gausdal-kommune"},{"branch":"","name":"Vestre Slidre Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vestre-slidre-kommune"},{"branch":"","name":"Foreldreutvalget For Grunnoppl\u00e6ring","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"foreldreutvalget-for-grunnopplaering"},{"branch":"","name":"Sauherad Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"sauherad-kommune"},{"branch":"","name":"Bymenigheten-Sandnes","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":6,"eligible":6,"hsts":6,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"bymenigheten-sandnes"},{"branch":"","name":"Midtre H\u00e5logaland Politidistrikt","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"midtre-halogaland-politidistrikt"},{"branch":"","name":"Stortinget","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":7,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":16,"slug":"stortinget"},{"branch":"","name":"Buskerud Kommunerevisjon Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"buskerud-kommunerevisjon-iks"},{"branch":"","name":"Vestv\u00e5g\u00f8y Eiendomsdrift Kf","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"vestvagoy-eiendomsdrift-kf"},{"branch":"","name":"Voie Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"voie-sokn"},{"branch":"","name":"Hurdal Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"hurdal-kommune"},{"branch":"","name":"Interkommunalt Arkiv I Vest-Agder Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"interkommunalt-arkiv-i-vest-agder-iks"},{"branch":"","name":"Ryfylkemuseet","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"ryfylkemuseet"},{"branch":"","name":"Alta Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":17,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"alta-kommune"},{"branch":"","name":"S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag Fylkeskommune Fylkesr\u00e5dmannen","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":23,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":26,"slug":"sor-trondelag-fylkeskommune-fylkesradmannen"},{"branch":"","name":"Petroleumstilsynet","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":4,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":4,"slug":"petroleumstilsynet"},{"branch":"","name":"Etnedal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"etnedal-kommune"},{"branch":"","name":"Universitetet I Nordland","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":36,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":46,"slug":"universitetet-i-nordland"},{"branch":"","name":"Enova Sf","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":10,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"enova-sf"},{"branch":"","name":"Sola Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"sola-kommune"},{"branch":"","name":"Trefoldighet Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"trefoldighet-sokn"},{"branch":"","name":"Milj\u00f8direktoratet","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":69,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":72,"slug":"miljodirektoratet"},{"branch":"","name":"Driftsassistansen I \u00d8stfold Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"driftsassistansen-i-ostfold-iks"},{"branch":"","name":"Time Kyrkjelege Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"time-kyrkjelege-fellesrad"},{"branch":"","name":"Gildesk\u00e5l Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"gildeskal-kommune"},{"branch":"","name":"Skatt \u00d8st","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":11,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"skatt-ost"},{"branch":"","name":"Ask\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":12,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"askoy-kommune"},{"branch":"","name":"Tj\u00f8lling Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"tjolling-sokn"},{"branch":"","name":"Gulset Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":6,"slug":"gulset-sokn"},{"branch":"","name":"Oslo Kommune Utdanningsetaten","type":"city","https":{"enforces":4,"uses":4,"eligible":23,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":39,"slug":"oslo-kommune-utdanningsetaten"},{"branch":"","name":"V\u00e6r\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"vaeroy-kommune"},{"branch":"","name":"Kunsth\u00f8gskolen I Oslo","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":16,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":20,"slug":"kunsthogskolen-i-oslo"},{"branch":"","name":"Kirker\u00e5det","type":"federal","https":{"enforces":2,"uses":3,"eligible":36,"hsts":2,"grade":0},"total_domains":46,"slug":"kirkeradet"},{"branch":"","name":"Lierne Nasjonalparksenter Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":3,"slug":"lierne-nasjonalparksenter-iks"},{"branch":"","name":"Indre \u00d8stfold Data Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":19,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":21,"slug":"indre-ostfold-data-iks"},{"branch":"","name":"Direktoratet For Forvaltning og Ikt","type":"federal","https":{"enforces":6,"uses":6,"eligible":32,"hsts":3,"grade":0},"total_domains":47,"slug":"direktoratet-for-forvaltning-og-ikt"},{"branch":"","name":"Lier Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":23,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":25,"slug":"lier-kommune"},{"branch":"","name":"Karm\u00f8y Kirkelig Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":14,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":14,"slug":"karmoy-kirkelig-fellesrad"},{"branch":"","name":"Trysil Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":6,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":11,"slug":"trysil-kommune"},{"branch":"","name":"S\u00f8re Sunnm\u00f8re Landbrukskontor","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"sore-sunnmore-landbrukskontor"},{"branch":"","name":"Troms Fylkeskommune Kulturetaten","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":17,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":17,"slug":"troms-fylkeskommune-kulturetaten"},{"branch":"","name":"Stj\u00f8rdal Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"stjordal-sokn"},{"branch":"","name":"Utlendingsnemnda","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":2,"slug":"utlendingsnemnda"},{"branch":"","name":"Trondheim Symfoniorkester","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"trondheim-symfoniorkester"},{"branch":"","name":"Gj\u00f8vikregionen Helse- og Milj\u00f8tilsyn Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"gjovikregionen-helse-og-miljotilsyn-iks"},{"branch":"","name":"Melhus Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"melhus-kirkelige-fellesrad"},{"branch":"","name":"Namdal Rehabilitering Iks","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"namdal-rehabilitering-iks"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I Narvik","type":"federal","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":19,"slug":"hogskolen-i-narvik"},{"branch":"","name":"Eidsvoll Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":2,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"eidsvoll-kommune"},{"branch":"","name":"H\u00f8gskolen I Hedmark","type":"federal","https":{"enforces":0,"uses":1,"eligible":21,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":22,"slug":"hogskolen-i-hedmark"},{"branch":"","name":"Vega Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":5,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"vega-kommune"},{"branch":"","name":"Oster\u00f8y Kommune","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":2,"eligible":3,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":5,"slug":"osteroy-kommune"},{"branch":"","name":"Punkt \u00d8 AS","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":8,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":8,"slug":"punkt-o-as"},{"branch":"","name":"Mandal Kommune","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":2,"eligible":20,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":28,"slug":"mandal-kommune"},{"branch":"","name":"Nyg\u00e5rd Sokn","type":"city","https":{"enforces":1,"uses":1,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"nygard-sokn"},{"branch":"","name":"Selbu Sokn","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"selbu-sokn"},{"branch":"","name":"Levanger Kirkelige Fellesr\u00e5d","type":"city","https":{"enforces":0,"uses":0,"eligible":1,"hsts":0,"grade":0},"total_domains":1,"slug":"levanger-kirkelige-fellesrad"}]}